{"(CNN) Quando a cantora Avril Lavigne desapareceu da cena musical, houve muita especula\u00e7\u00e3o": {"text": "(CNN) Quando a cantora Avril Lavigne desapareceu da cena musical, houve muita especula\u00e7\u00e3o. Ela estava gr\u00e1vida? Em reabilita\u00e7\u00e3o? Passando por uma separa\u00e7\u00e3o de seu marido, o vocalista do Nickelback, Chad Kroeger? O foco no mist\u00e9rio se intensificou em dezembro, depois que uma conta de f\u00e3s no Twitter postou uma mensagem direta de Lavigne quando ela pediu ora\u00e7\u00f5es, dizendo que estava \"tendo alguns problemas de sa\u00fade\". Agora, a cantora canadiana revelou \u00e0 revista People que esteve acamada durante cinco meses depois de contrair a doen\u00e7a de Lyme. \"Senti que n\u00e3o conseguia respirar, n\u00e3o conseguia falar e n\u00e3o conseguia me mover\", disse ela \u00e0 revista. \"Pensei que estava a morrer.\" Doen\u00e7a de Lyme: O que voc\u00ea deve saber . Lavigne acredita que foi picada por um carrapato na primavera passada. O que se seguiu foram meses de tonturas e letargia que os m\u00e9dicos inicialmente n\u00e3o conseguiram diagnosticar. A artista de 30 anos disse que se recuperou em sua casa em Ont\u00e1rio, onde seu marido usava os intervalos da turn\u00ea para cuidar dela e sua m\u00e3e se mudou para ajudar. \"Definitivamente, houve momentos em que n\u00e3o pude tomar banho por uma semana inteira porque mal conseguia ficar de p\u00e9\", disse ela \u00e0 People. \"Parecia ter toda a sua vida sugada de voc\u00ea.\" Opini\u00e3o: Por que voc\u00ea deve ter medo da doen\u00e7a de Lyme. Depois que sua mensagem direta sobre sua sa\u00fade viralizou, Lavigne foi inundada de preocupa\u00e7\u00e3o pelos f\u00e3s. \"As mensagens e v\u00eddeos que eles enviaram me tocaram profundamente\", disse ela. Agora declarando-se \"80% melhor\", Lavigne est\u00e1 lan\u00e7ando um novo single este m\u00eas para apoiar as Olimp\u00edadas Especiais de 2015 e diz que estar doente foi um \"alerta\" que lhe deu uma nova perspetiva. \"Eu realmente s\u00f3 quero aproveitar a vida daqui para frente\", disse ela.", "reference": "A cantora estava fora de cena h\u00e1 algum tempo. Ela conta que ficou acamada por meses. Lavigne \u00e0s vezes era muito fraco para tomar banho.\n", "generated": "A not\u00edcia de que a cantora Avril Lavigne estava acamada por um carrapato na semana passada gerou uma onda de especula\u00e7\u00f5es em Toronto, no Canad\u00e1.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.32121348143376205, "bleu-2": 0.1091107944255241, "rouge-1": 0.3199999950080001, "rouge-2": 0.04081632153269532, "rouge-l": 0.3199999950080001, "meteor": 0.24669233151909378, "bertscore-p": 0.6973304748535156, "bertscore-r": 0.7285271883010864, "bertscore-f1": 0.7125875353813171, "moverscore": 0.6414488317697574, "bartscore": -3.199309468269348}}, "(The Hollywood Reporter) O elenco original de Twin Peaks est\u00e1 apoiando David Lynch em seu impasse salarial com a Showtime": {"text": "(The Hollywood Reporter) O elenco original de Twin Peaks est\u00e1 apoiando David Lynch em seu impasse salarial com a Showtime. As estrelas se uniram para um v\u00eddeo apoiando o cocriador da s\u00e9rie com uma campanha de #SaveTwinPeaks que diz que fazer o revival sem Lynch \u00e9 \"como tortas sem cerejas\", entre outros acenos \u00e0 s\u00e9rie dram\u00e1tica original. Sherilyn Fenn, Sheryl Lee, James Marshall, Peggy Lipton e outros rostos familiares da s\u00e9rie aparecem no v\u00eddeo. (Alguns membros tamb\u00e9m criaram uma p\u00e1gina no Facebook.) Showtime renova 'Shameless', encomenda 'Happyish' a s\u00e9rie. Lynch anunciou no domingo que estava saindo do revival de nove epis\u00f3dios da Showtime por causa de uma disputa salarial. Ele originalmente assinou para dirigir o projeto, mas observou que \"n\u00e3o havia dinheiro suficiente oferecido para fazer o roteiro da maneira que eu sentia que precisava ser feito\". A Showtime j\u00e1 tinha um acordo em vigor com Lynch e o cocriador Mark Frost para trazer de volta o sucesso cult com o astro Kyle MacLachlan para uma temporada em 2016, com fontes dizendo ao THR que os roteiros j\u00e1 haviam sido escritos. Chefe do Showtime sobre os planos de 'Twin Peaks', rea\u00e7\u00e3o de 'Homeland' e liberdade de express\u00e3o. Por sua vez, a Showtime observou que \"continua a manter a esperan\u00e7a\" de que Twin Peaks possa ser trazido de volta com seus dois criadores no comando. MacLachlan \u00e9 o \u00fanico membro do elenco atualmente confirmado para o reboot. Lynch para deixar o reboot de 'Twin Peaks'. \u00a92015 The Hollywood Reporter. Todos os direitos reservados.", "reference": "O criador de \"Twin Peaks\", David Lynch, anunciou que estava deixando o revival da s\u00e9rie cult no domingo. Membros do elenco do programa postaram um v\u00eddeo no YouTube na quarta-feira implorando para que ele voltasse. Quarta-feira foi o 25\u00ba anivers\u00e1rio da s\u00e9rie.\n", "generated": "O cocriador da s\u00e9rie 'Twin Peaks', David Lynch, anunciou que o revival da s\u00e9rie foi adiado por causa da disputa salarial com a produtora americana Showtime.", "metrics": {"bleu": 0.137768373588123, "bleu-1": 0.25952537387322244, "bleu-2": 0.2045857751044277, "rouge-1": 0.3333333286055556, "rouge-2": 0.18461537995739655, "rouge-l": 0.29999999527222226, "meteor": 0.2845093550955414, "bertscore-p": 0.8071735501289368, "bertscore-r": 0.7410779595375061, "bertscore-f1": 0.7727149128913879, "moverscore": 0.6380658412677467, "bartscore": -2.9902156591415405}}, "(The Hollywood Reporter)\"The Rocky Horror Picture Show\" \u00e9 o mais recente musical a receber o tratamento do pequeno ecr\u00e3": {"text": "(The Hollywood Reporter)\"The Rocky Horror Picture Show\" \u00e9 o mais recente musical a receber o tratamento do pequeno ecr\u00e3. A Fox est\u00e1 desenvolvendo um remake de duas horas do cl\u00e1ssico cult de 1975 para ser dirigido, produzido e coreografado por Kenneth Ortega (\"High School Musical\"). O projeto, provisoriamente intitulado \"The Rocky Horror Picture Show Event\", \u00e9 contingente de elenco. O especial ser\u00e1 filmado com anteced\u00eancia e n\u00e3o ao ar ao vivo, mas poucos detalhes al\u00e9m disso s\u00e3o conhecidos. Al\u00e9m de Ortega, Gail Berman e Lou Adler, que produziram o filme original, tamb\u00e9m est\u00e3o ligados como produtores executivos. O especial ser\u00e1 produzido pela Fox 21 Television Studios, e Berman's The Jackal Group. O especial \u00e9 programado para celebrar o 40\u00ba anivers\u00e1rio do filme, que arrecadou mais de US$ 112 milh\u00f5es e ainda est\u00e1 em cartaz nos cinemas de todo o pa\u00eds. Datas de estreia na TV: O guia completo . Esta n\u00e3o \u00e9 a primeira facada na adapta\u00e7\u00e3o de \"The Rocky Horror Picture Show\". Em 2002, a Fox revelou planos para uma adapta\u00e7\u00e3o programada para o 30\u00ba anivers\u00e1rio que nunca se concretizou. Os rostos da temporada piloto 2015 . \"Glee\" da Fox fez um cover de v\u00e1rias das m\u00fasicas mais populares da s\u00e9rie para um epis\u00f3dio da 2\u00aa temporada e at\u00e9 lan\u00e7ou um EP especial \"The Rocky Horror Glee Show\". Ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de quando a adapta\u00e7\u00e3o ir\u00e1 ao ar. A Fox tamb\u00e9m tem uma produ\u00e7\u00e3o musical ao vivo de \"Grease\", estrelada por Julianne Hough e Vanessa Hudgens, programada para ir ao ar em 31 de janeiro de 2016. Placar da TV aberta . Seguindo os passos de \"The Sound of Music\" e \"Peter Pan\", a NBC anunciou recentemente planos para exibir uma vers\u00e3o ao vivo do The Wiz ainda este ano. Os cr\u00e9ditos de Ortega incluem \"Gilmore Girls\", \"This Is It\" e \"Hocus Pocus\". Ele \u00e9 representado por Paradigm e Hanson, Jacobson. \u00a92015 The Hollywood Reporter. Todos os direitos reservados.", "reference": "Fox planeja fazer um filme para TV de \"The Rocky Horror Picture Show\"Alguns dos produtores por tr\u00e1s do filme original est\u00e3o envolvidos. A TV est\u00e1 no meio de uma mania musical.\n", "generated": "A emissora de televis\u00e3o americana Fox est\u00e1 planejando uma adapta\u00e7\u00e3o ao vivo do filme The Rocky Horror Picture Show, com o objetivo de dar continuidade ao sucesso da s\u00e9rie.", "metrics": {"bleu": 0.1306938287548526, "bleu-1": 0.38434288410868267, "bleu-2": 0.23348557183715588, "rouge-1": 0.35714285214923475, "rouge-2": 0.10169491026716485, "rouge-l": 0.2857142807206633, "meteor": 0.3419804541534924, "bertscore-p": 0.761358380317688, "bertscore-r": 0.7263857126235962, "bertscore-f1": 0.743461012840271, "moverscore": 0.6671379104800236, "bartscore": -2.970803380012512}}, "(CNN) Tiros foram disparados contra o \u00f4nibus de turismo do rapper Lil Wayne na manh\u00e3 deste domingo em Atlanta": {"text": "(CNN) Tiros foram disparados contra o \u00f4nibus de turismo do rapper Lil Wayne na manh\u00e3 deste domingo em Atlanta. Ningu\u00e9m ficou ferido no tiroteio e nenhuma pris\u00e3o foi feita, disse a porta-voz da pol\u00edcia de Atlanta, Elizabeth Espy. A pol\u00edcia ainda procura suspeitos. Os policiais foram chamados a um estacionamento no bairro de Buckhead, em Atlanta, disse o Espi\u00e3o. Eles chegaram \u00e0s 3h25 e localizaram dois \u00f4nibus de turismo que haviam sido baleados v\u00e1rias vezes. Os motoristas dos \u00f4nibus disseram que o incidente ocorreu na Interestadual 285, perto da Interestadual 75, disse o Espi\u00e3o. As testemunhas forneceram uma descri\u00e7\u00e3o limitada dos dois ve\u00edculos suspeitos de estarem envolvidos: um \"ve\u00edculo estilo Corvette\" e um SUV. Lil Wayne estava em Atlanta para uma apresenta\u00e7\u00e3o na boate Compound na noite de s\u00e1bado. Carma Hassan, da CNN, contribuiu para este relat\u00f3rio.", "reference": "O rapper Lil Wayne n\u00e3o ficou ferido ap\u00f3s tiros disparados contra seu \u00f4nibus de turismo em uma interestadual de Atlanta, segundo a pol\u00edcia. Ningu\u00e9m foi preso no tiroteio.\n", "generated": "A pol\u00edcia de Atlanta informou que dois \u00f4nibus de turismo foram disparados contra um \u00f4nibus em Atlanta, nos Estados Unidos, na manh\u00e3 deste domingo, segundo informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia local.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.36363636363636365, "bleu-2": 0.26111648393354675, "rouge-1": 0.3333333283401921, "rouge-2": 0.10714285214285738, "rouge-l": 0.25925925426611807, "meteor": 0.3074306645735217, "bertscore-p": 0.7589377760887146, "bertscore-r": 0.7370961904525757, "bertscore-f1": 0.7478575706481934, "moverscore": 0.6139980399678777, "bartscore": -2.6962331533432007}}, "(CNN) Um submarino nuclear que est\u00e1 a ser reparado num estaleiro russo incendiou-se, de acordo com uma fonte policial que falou \u00e0 ag\u00eancia de not\u00edcias estatal russa ITAR-Tass": {"text": "(CNN) Um submarino nuclear que est\u00e1 a ser reparado num estaleiro russo incendiou-se, de acordo com uma fonte policial que falou \u00e0 ag\u00eancia de not\u00edcias estatal russa ITAR-Tass. \"O submarino est\u00e1 numa doca seca\", relata a Tass, citando a fonte, e n\u00e3o h\u00e1 muni\u00e7\u00f5es a bordo. \"O isolamento de borracha entre o casco de luz e press\u00e3o do submarino est\u00e1 em chamas\", informou a Tass. A ag\u00eancia de not\u00edcias russa RIA Novosti diz que o isolamento pegou fogo enquanto o trabalho de soldagem estava sendo feito no submarino. A Tass informou que o inc\u00eandio come\u00e7ou em um submarino no estaleiro Zvyozdochka, no noroeste da R\u00fassia. O porta-voz de Zvyozdochka, Yevgeny Gladyshev, disse \u00e0 ag\u00eancia de not\u00edcias que o submarino estava passando por reparos desde novembro de 2013. \"O combust\u00edvel nuclear do reator do submarino foi descarregado\", teria dito. \"N\u00e3o h\u00e1 armamentos ou subst\u00e2ncias perigosas quimicamente ativas, materiais cind\u00edveis\", disse Gladyshev \u00e0 Tass. \"O pessoal da empresa deixou o local quando o submarino pegou fogo, ningu\u00e9m ficou ferido. O inc\u00eandio n\u00e3o representa qualquer amea\u00e7a para as pessoas e para o estaleiro.\"", "reference": "Submarino est\u00e1 no estaleiro Zvyozdochka, no noroeste da R\u00fassia. Nenhuma subst\u00e2ncia \"perigosa\" no submarino, disse o porta-voz do estaleiro ao ITAR-Tass.\n", "generated": "Um submarino nuclear russo foi descarregado em chamas na R\u00fassia, segundo informa\u00e7\u00f5es da ag\u00eancia de not\u00edcias estatal Tass, informou nesta quinta-feira o governo da R\u00fassia.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.25, "bleu-2": 0.13608276348795434, "rouge-1": 0.13953487878853452, "rouge-2": 0.04444443946666723, "rouge-l": 0.13953487878853452, "meteor": 0.1769711574666767, "bertscore-p": 0.7184072732925415, "bertscore-r": 0.6951867341995239, "bertscore-f1": 0.7066062688827515, "moverscore": 0.6025723746877399, "bartscore": -3.092164635658264}}, "(CNN) Apenas algumas semanas ap\u00f3s \"Demolidor\", da Marvel, estrear sua primeira temporada na Netflix, a empresa confirmou na ter\u00e7a-feira que uma segunda temporada chegar\u00e1 em 2016": {"text": "(CNN) Apenas algumas semanas ap\u00f3s \"Demolidor\", da Marvel, estrear sua primeira temporada na Netflix, a empresa confirmou na ter\u00e7a-feira que uma segunda temporada chegar\u00e1 em 2016. A s\u00e9rie centra-se no advogado Matt Murdock (interpretado por Charlie Cox), que ficou cego quando crian\u00e7a, enquanto luta contra a injusti\u00e7a durante o dia usando a lei. \u00c0 noite, ele continua a luta, tornando-se o super-her\u00f3i Demolidor e usando seus poderes para proteger o bairro nova-iorquino de Hell's Kitchen. Tem recebido elogios. \"Com uma forte ader\u00eancia \u00e0 hist\u00f3ria de seu material de origem, alta qualidade de produ\u00e7\u00e3o e um toque dram\u00e1tico sem sentido, Demolidor se destaca como uma hist\u00f3ria de origem de super-her\u00f3i eficaz, um procedimento corajoso e uma aventura de a\u00e7\u00e3o emocionante\", diz o site de cr\u00edticas Rotten Tomatoes. 'Demolidor', da Netflix, chegou: qual \u00e9 o veredicto? Uma produ\u00e7\u00e3o da Marvel Television e ABC Studios, a s\u00e9rie tamb\u00e9m \u00e9 estrelada por Rosario Dawson, Vincent D'Onofrio e Deborah Ann Woll. \"Demolidor\" \u00e9 apenas uma das quatro s\u00e9ries que a Marvel, de propriedade da Disney, se comprometeu a exibir na Netflix. Espere ver os personagens dos Vingadores \"Jessica Jones\", \"Punho de Ferro\" e \"Luke Cage\" em suas pr\u00f3ximas s\u00e9ries, levando ao evento de programa\u00e7\u00e3o da miniss\u00e9rie \"Os Defensores\".", "reference": "O aclamado \"Demolidor\" estar\u00e1 de volta para a 2\u00aa temporada. Charlie Cox interpreta um advogado cego de dia que \u00e9 um super-her\u00f3i \u00e0 noite.\n", "generated": "A s\u00e9rie de super-her\u00f3is de quadrinhos 'Demolidor', da Marvel, chegou \u00e0 Netflix e j\u00e1 est\u00e1 sendo considerada uma das s\u00e9ries mais bem-sucedidas da hist\u00f3ria da Marvel.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.13793103448275862, "bleu-2": 0, "rouge-1": 0.08695651673913073, "rouge-2": 0.0, "rouge-l": 0.08695651673913073, "meteor": 0.10638297872340424, "bertscore-p": 0.7005058526992798, "bertscore-r": 0.7029261589050293, "bertscore-f1": 0.7017139196395874, "moverscore": 0.6193208582894351, "bartscore": -3.2971378564834595}}, "(CNN) Deion Sanders \u00e9 um desses pais": {"text": "(CNN) Deion Sanders \u00e9 um desses pais. A lenda da NFL criticou Deion Sanders Jr. no Twitter por dizer que ele s\u00f3 come \"donuts de capuz\". Em resposta, Sanders - diante de seus 912 mil seguidores - lembrou ao filho que tem um fundo fiduci\u00e1rio, um condom\u00ednio e sua pr\u00f3pria linha de roupas chamada \"Well Off\". \"Voc\u00ea \u00e9 um Huxtable com um fundo fiduci\u00e1rio de um milh\u00e3o de d\u00f3lares. Parem com as coisas do capuz!\" Sanders seguiu com outro tweet que incluiu as hashtags #versacesheets #Huxtable e #Trustfund. Junior \u00e9 um wide receiver na Southern Methodist University, um aspirante a empres\u00e1rio e rapper ocasional. Sua linha do tempo do Twitter \u00e9 uma mistura de vers\u00edculos b\u00edblicos, cita\u00e7\u00f5es motivacionais e refer\u00eancias a esportes, carros, escola e sapatos Balenciaga. Ele tamb\u00e9m ficou registrado com seu amor por \"donuts de capuz\", ou confeitos de \"um lugar no capuz\", dizendo \"se meus donuts n\u00e3o v\u00eam em uma caixa branca simples, eu n\u00e3o os quero!\" Seu pai prontamente o colocou em seu lugar. Sanders Jr. pareceu levar a sobrancelha p\u00fablica a passos largos, retuitando os coment\u00e1rios de seu pai. Pelo menos ele sabia melhor do que apag\u00e1-los.", "reference": "Deion Sanders chama filho para coment\u00e1rios de \"donuts de capuz\". Voc\u00ea \u00e9 um Huxtable com um fundo fiduci\u00e1rio de um milh\u00e3o de d\u00f3lares. Parem com as coisas do capuz!\"\n", "generated": "Um grupo de pais de adolescentes na Gr\u00e3-Bretanha se uniu para criar uma rede social de relacionamentos amorosos entre seus filhos: o Huxtable e o Twitter.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.16688588208672958, "bleu-2": 0, "rouge-1": 0.13043477760869585, "rouge-2": 0.0, "rouge-l": 0.043478255869565795, "meteor": 0.11661807580174927, "bertscore-p": 0.664347767829895, "bertscore-r": 0.6443391442298889, "bertscore-f1": 0.6541904807090759, "moverscore": 0.6176319840628751, "bartscore": -4.118967771530151}}, "(CNN) O governador de Indiana, Mike Pence, emitiu uma ordem executiva na segunda-feira para estender uma emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica em seu estado em resposta a um surto desenfreado de HIV que come\u00e7ou em meados de dezembro": {"text": "(CNN) O governador de Indiana, Mike Pence, emitiu uma ordem executiva na segunda-feira para estender uma emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica em seu estado em resposta a um surto desenfreado de HIV que come\u00e7ou em meados de dezembro. Na ter\u00e7a-feira, havia 135 casos - 129 confirmados e seis preliminares - de HIV. O aumento tem sido associado ao consumo de drogas injet\u00e1veis, principalmente do opi\u00e1ceo opiano de prescri\u00e7\u00e3o. Pence emitiu uma ordem em mar\u00e7o para o condado de Scott, que tinha ent\u00e3o 79 casos confirmados de HIV desde meados de dezembro. O condado normalmente tem uma m\u00e9dia de cinco novos casos por ano. \"O condado de Scott est\u00e1 enfrentando uma epidemia de HIV. Mas este n\u00e3o \u00e9 um problema do Condado de Scott - este \u00e9 um problema de Indiana\", disse Pence em mar\u00e7o. As autoridades esperam mais casos \u00e0 medida que mais indiv\u00edduos s\u00e3o testados, especialmente porque pode levar at\u00e9 tr\u00eas meses para o HIV aparecer no sistema de uma pessoa ap\u00f3s a infe\u00e7\u00e3o inicial. A ordem de emerg\u00eancia foi emitida pela primeira vez no m\u00eas passado e deveria expirar na sexta-feira, mas agora estar\u00e1 em vigor at\u00e9 24 de maio. Apela a v\u00e1rias ag\u00eancias estatais para coordenarem uma resposta ao surto sem precedentes e fornece recursos adicionais. As autoridades policiais, as ag\u00eancias de emerg\u00eancia e as autoridades de sa\u00fade est\u00e3o a trabalhar em conjunto. Mais notavelmente, um programa tempor\u00e1rio de troca de agulhas que come\u00e7ou em 4 de abril. At\u00e9 ter\u00e7a-feira, mais de 4.300 seringas limpas haviam sido distribu\u00eddas e mais de 3.100 agulhas usadas haviam sido entregues, de acordo com o Departamento de Sa\u00fade de Indiana. Uma equipe da Divis\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o do HIV/AIDS do CDC estava trabalhando no local com autoridades estaduais e locais. Ao estender a declara\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica, o governador disse: \"Embora tenhamos feito progressos na identifica\u00e7\u00e3o e tratamento das pessoas afetadas por esta epidemia devastadora, a emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica continua e nossos esfor\u00e7os para combat\u00ea-la tamb\u00e9m\".", "reference": "O governador Mike Pence prorroga emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica por 30 dias .129 casos de HIV foram confirmados desde meados de dezembro. Mais de 4.300 agulhas foram distribu\u00eddas atrav\u00e9s do programa tempor\u00e1rio de troca de agulhas.\n", "generated": "O governo de Indiana, nos Estados Unidos, emitiu uma ordem de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica para o condado de Scott, que est\u00e1 enfrentando uma epidemia de HIV.", "metrics": {"bleu": 0.08026661129302855, "bleu-1": 0.2741290089507156, "bleu-2": 0.1680385280495481, "rouge-1": 0.22641508948380215, "rouge-2": 0.12698412213655852, "rouge-l": 0.1886792404271984, "meteor": 0.18412248244078613, "bertscore-p": 0.7284137010574341, "bertscore-r": 0.6965889930725098, "bertscore-f1": 0.712145984172821, "moverscore": 0.6039373579416569, "bartscore": -2.7706984281539917}}, "(CNN) Duas das melhores atrizes da televis\u00e3o est\u00e3o de volta em \"The Big Bang Theory\" - uma das nossas seis coisas sugeridas para assistir esta semana": {"text": "(CNN) Duas das melhores atrizes da televis\u00e3o est\u00e3o de volta em \"The Big Bang Theory\" - uma das nossas seis coisas sugeridas para assistir esta semana. 1. \"The Big Bang Theory\", quinta-feira 20h ET, CBS . As m\u00e3es de Sheldon e Leonard est\u00e3o de volta, e isso deve fazer um dos melhores epis\u00f3dios desta temporada. A principal com\u00e9dia da TV ter\u00e1 o retorno de Christine Baranski e Laurie Metcalf como as m\u00e3es de Leonard e Sheldon, respectivamente. Visto que s\u00e3o duas das atrizes mais talentosas da televis\u00e3o, devemos ter um \u00f3timo epis\u00f3dio, j\u00e1 que a dupla leva seus filhos \u00e0 loucura. 2. \"Saturday Night Live\", s\u00e1bado, 2 de maio, \u00e0s 23h30, NBC. Scarlett Johannsson \u00e9 a anfitri\u00e3, um dia depois de seu novo filme de sucesso \"Vingadores\" estrear em todo o pa\u00eds. 3. \"M\u00e3e\", quinta-feira 21h30, CBS . Allison Janney continua a entregar performances dignas de Emmy nesta dram\u00e9dia subestimada de Chuck Lorre. O final da temporada \u00e9 esta semana. 4. \"Backstrom\", quinta-feira, 21h, Fox. O tempo dir\u00e1 se o drama policial de Rainn Wilson volta no outono, mas os f\u00e3s da s\u00e9rie peculiar n\u00e3o v\u00e3o querer perder o final da temporada. 5. \"Blue Bloods\", sexta-feira, 22h, CBS. O drama de Tom Selleck conclui seu final de temporada em duas partes, embora seu futuro esteja em quest\u00e3o. 6. \"Younger\", ter\u00e7a-feira 22h, TV Land . Esta encantadora com\u00e9dia do criador de \"Sex and the City\" acaba de ser escolhida para uma segunda temporada. Agora \u00e9 um \u00f3timo momento para sintonizar, j\u00e1 que Sutton Foster e Hilary Duff lidam com uma lacuna de gera\u00e7\u00f5es secreta que uma delas n\u00e3o sabe que existe.", "reference": "As duas m\u00e3es de \"Big Bang Theory\" estrelam esta semana. Backstrom\", \"Blue Bloods\" est\u00e3o entre os finais de temporada da semana. A com\u00e9dia \"Younger\" est\u00e1 ganhando grande repercuss\u00e3o.\n", "generated": "Os f\u00e3s da s\u00e9rie 'Sex and the City' est\u00e3o de volta \u00e0s telas de cinema para assistir ao \u00faltimo epis\u00f3dio da s\u00e9rie, que come\u00e7a na quinta-feira, \u00e0s 21h, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.15291481053481615, "bleu-2": 0, "rouge-1": 0.11111110611111134, "rouge-2": 0.0, "rouge-l": 0.11111110611111134, "meteor": 0.0904392764857881, "bertscore-p": 0.6714316606521606, "bertscore-r": 0.697533905506134, "bertscore-f1": 0.6842339038848877, "moverscore": 0.576480669738421, "bartscore": -3.368315100669861}}, "Robert Lewis Burns Jr": {"text": "Robert Lewis Burns Jr., baterista original da banda de Southern rock Lynyrd Skynyrd, morreu na noite de sexta-feira em um acidente de carro, disse um porta-voz da Patrulha do Estado da Ge\u00f3rgia. Burns, de 64 anos, morreu depois que seu carro atingiu uma caixa de correio e uma \u00e1rvore em Cartersville, disse o porta-voz James Tallent. Nenhum outro carro se envolveu no acidente, que ocorreu pouco antes da meia-noite. \"Ele n\u00e3o foi contido no momento do acidente\", disse Tallent \u00e0 CNN. O m\u00fasico vivia no norte da Ge\u00f3rgia. Burns fazia parte da forma\u00e7\u00e3o original da banda que definiu o g\u00eanero, que se formou em Jacksonville, Fl\u00f3rida, em 1965. O vocalista Ronnie Van Zant come\u00e7ou o Noble Five com Burns, os guitarristas Gary Rossington e Allen Collins e o baixista Larry Junstrom em sua cidade natal. Em seguida, fez uma mudan\u00e7a de nome em uma refer\u00eancia a um professor de gin\u00e1stica do ensino m\u00e9dio. O Lynyrd Skynyrd mudou de membro ao longo dos anos enquanto produzia hinos de rock, incluindo \"Sweet Home Alabama\" e \"Freebird\". Burns deixou a banda antes de seu terceiro \u00e1lbum de est\u00fadio, \"Nuthin Fancy\", em 1975, \"exausto pela turn\u00ea\", de acordo com a biografia da banda no Rock and Roll Hall of Fame. Ele n\u00e3o esteve envolvido no acidente de avi\u00e3o de 1977 que matou tr\u00eas membros, incluindo Van Zant. A banda foi introduzida no Rock and Roll Hall of Fame em 2006. Lynyrd Skynyrd ainda faz turn\u00eas com Rossington, o \u00fanico membro original ainda na banda. \"Hoje estou sem palavras, mas s\u00f3 me lembro de Bob ser um cara engra\u00e7ado\", disse Rossington na p\u00e1gina oficial da banda no Facebook. \"Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 com sua fam\u00edlia e Deus aben\u00e7oe ele e eles neste momento triste. Era um grande baterista.\" Pessoas que perdemos em 2015.", "reference": "Robert Lewis Burns Jr. fazia parte da forma\u00e7\u00e3o original do Lynyrd Skynyrd. O carro dele bateu em uma caixa de correio e em uma \u00e1rvore pouco antes da meia-noite.\n", "generated": "Um ex-integrante da banda de rock americana Noble Five morreu nesta sexta-feira em um acidente de carro na Ge\u00f3rgia, informou a pol\u00edcia local.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.15115674829114512, "bleu-2": 0, "rouge-1": 0.16326530117451077, "rouge-2": 0.0, "rouge-l": 0.12244897464389858, "meteor": 0.08223684210526315, "bertscore-p": 0.6934112310409546, "bertscore-r": 0.6966177821159363, "bertscore-f1": 0.6950108408927917, "moverscore": 0.6006017654600625, "bartscore": -3.6442341804504395}}, "(CNN) No \u00faltimo ano, mais de 25": {"text": "(CNN) No \u00faltimo ano, mais de 25.000 pessoas, uma popula\u00e7\u00e3o do tamanho de Key West, na Fl\u00f3rida, lutaram contra as infe\u00e7\u00f5es por ebola. Mais de 10.000 n\u00e3o sobreviveram. Mas para aqueles que sobreviveram, a vida nunca mais ser\u00e1 a mesma. E mesmo para aqueles que n\u00e3o experimentaram o \u00e9bola pessoalmente, a \"emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica mais grave vista nos tempos modernos\" mostrou ao mundo a sua vulnerabilidade \u00e0 doen\u00e7a. Revelou falhas reais nos sistemas governamentais que deveriam proteger-nos. Embora a intensidade da maior epidemia de \u00e9bola da hist\u00f3ria tenha diminu\u00eddo e as previs\u00f5es iniciais de que haveria mais de um milh\u00e3o de infe\u00e7\u00f5es em janeiro nunca se tenham concretizado, dezenas continuam a ser infetadas todas as semanas. O \u00faltimo relat\u00f3rio da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade confirmou que um total de 30 novos casos confirmados de \u00e9bola foram notificados na semana de 5 de abril. Este \u00e9 o menor total semanal desde maio de 2014. Mas os relatos s\u00e3o mistos sobre a conten\u00e7\u00e3o completa do v\u00edrus: na Lib\u00e9ria e na Serra Leoa, o n\u00famero de casos caiu tanto que h\u00e1 mais instala\u00e7\u00f5es de tratamento do que procura. A OMS na Lib\u00e9ria est\u00e1 em processo de desmantelamento das instala\u00e7\u00f5es excedent\u00e1rias. Mas na Guin\u00e9, das 19 mortes confirmadas desde 5 de abril, sete foram identificadas apenas como \u00e9bola post-mortem e houve relatos de 21 enterros inseguros. \"Em conjunto, estes dados indicam que, embora a vigil\u00e2ncia esteja a melhorar, cadeias de transmiss\u00e3o desconhecidas podem ser uma fonte de novas infe\u00e7\u00f5es nas pr\u00f3ximas semanas\", refere o \u00faltimo relat\u00f3rio da OMS. Clique nas fotos acima para saber como um coveiro, um socorrista e muitos outros mudaram ap\u00f3s o ebola.", "reference": "8 de abril de 2014, a OMS finalmente come\u00e7ou a relatar que a epidemia de ebola era uma \"preocupa\u00e7\u00e3o\" Profissionais de sa\u00fade da linha de frente e sobreviventes do ebola dizem que o mundo tem que agir mais r\u00e1pido.\n", "generated": "A epidemia de ebola na \u00c1frica do Sul e nos Estados Unidos n\u00e3o ser\u00e1 a mesma desde que o v\u00edrus foi descoberto, em maio, segundo informa\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS).", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.2987552157400096, "bleu-2": 0.14549700676449762, "rouge-1": 0.29032257564516134, "rouge-2": 0.08571428077959212, "rouge-l": 0.19354838209677433, "meteor": 0.17688679245283018, "bertscore-p": 0.7193820476531982, "bertscore-r": 0.6919070482254028, "bertscore-f1": 0.7053771018981934, "moverscore": 0.6238595004524068, "bartscore": -2.7966877222061157}}, "(CNN) Um p\u00f4r-do-sol ardente cumprimentou as pessoas em Washington no domingo": {"text": "(CNN) Um p\u00f4r-do-sol ardente cumprimentou as pessoas em Washington no domingo. A cor avermelhada profunda chamou a aten\u00e7\u00e3o do nativo de Seattle, Tim Durkan. Ele fotografou um punhado de fotos a\u00e9reas do p\u00f4r do sol aquecendo o horizonte da cidade e as compartilhou no CNN iReport. O p\u00f4r do sol deslumbrante foi o resultado de inc\u00eandios florestais violentos em partes da Sib\u00e9ria. \"O p\u00f4r do sol dram\u00e1tico come\u00e7ou a aparecer no fim de semana e fez com que os moradores de Seattle se perguntassem de onde a n\u00e9voa de cor \u00e2mbar estava se originando\", disse Durken. Os inc\u00eandios foram iniciados no sudeste da Sib\u00e9ria, por agricultores queimando grama em seus campos. Mas em 14 de abril, acredita-se que as chamas rapidamente sa\u00edram do controle por causa dos ventos fortes e se espalharam por toda a regi\u00e3o, de acordo com a afiliada da CNN KOMO-TV. Como resultado, os inc\u00eandios destru\u00edram dezenas de aldeias na regi\u00e3o. As equipas de resgate conseguiram apagar as chamas. No entanto, a fuma\u00e7a persistente dos inc\u00eandios generalizados foi captada pelos ventos atmosf\u00e9ricos. Os ventos transportaram a fuma\u00e7a da Sib\u00e9ria atrav\u00e9s do Oceano Pac\u00edfico e a trouxeram para o noroeste do Pac\u00edfico. Partes de Oregon, Washington e Col\u00fambia Brit\u00e2nica est\u00e3o vendo os resultados da combina\u00e7\u00e3o de fuma\u00e7a, vento e luz solar. A raz\u00e3o pela qual as pessoas est\u00e3o vendo um p\u00f4r do sol vermelho intenso \u00e9 resultado de part\u00edculas de fuma\u00e7a filtrando as cores de comprimento de onda mais curto da luz solar, como verdes, azuis, amarelos e roxos, disse a KOMO-TV. Isso significa que cores como vermelho e laranja s\u00e3o capazes de penetrar no ar sem filtro. As cores s\u00e3o especialmente intensas durante o nascer e p\u00f4r do sol porque h\u00e1 mais atmosfera para a luz viajar para chegar ao olho de uma pessoa. \u00c0 medida que o fumo come\u00e7a a dissipar-se, a qualidade do ar vai melhorar e estes pores-do-sol ardentes v\u00e3o perder a sua tonalidade avermelhada.", "reference": "A fuma\u00e7a de grandes inc\u00eandios na Sib\u00e9ria criou pores do sol ardentes no noroeste do Pac\u00edfico. Os ventos atmosf\u00e9ricos transportaram fuma\u00e7a dos inc\u00eandios florestais atrav\u00e9s do Oceano Pac\u00edfico. As part\u00edculas de fuma\u00e7a alteraram os comprimentos de onda do sol, criando uma cor mais intensa.\n", "generated": "Uma n\u00e9voa de cor \u00e2mbar est\u00e1 se espalhando pela cidade de Seattle, nos Estados Unidos, provocando inc\u00eandios florestais e inc\u00eandios.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.1173013287038344, "bleu-2": 0.04240436026711617, "rouge-1": 0.14814814370370383, "rouge-2": 0.031746027533384284, "rouge-l": 0.14814814370370383, "meteor": 0.10989010989010989, "bertscore-p": 0.7146154046058655, "bertscore-r": 0.677824854850769, "bertscore-f1": 0.6957340836524963, "moverscore": 0.5660722608886667, "bartscore": -3.327054500579834}}, "(CNN) Um jogador de basquete da Universidade de Kentucky est\u00e1 pedindo desculpas pela \"m\u00e1 escolha de palavras\" que murmurou sob o f\u00f4lego ap\u00f3s a impressionante derrota da equipe para Wisconsin no s\u00e1bado": {"text": "(CNN) Um jogador de basquete da Universidade de Kentucky est\u00e1 pedindo desculpas pela \"m\u00e1 escolha de palavras\" que murmurou sob o f\u00f4lego ap\u00f3s a impressionante derrota da equipe para Wisconsin no s\u00e1bado. Enquanto um painel esvaziado de Wildcats colocava em campo a pergunta de um rep\u00f3rter sobre o destaque de Wisconsin, Frank Kaminsky, um microfone quente pegou o guarda de Kentucky Andrew Harrison dizendo de Kaminsky: \"F**k that (N-word)\". Harrison, que \u00e9 negro, disse que suas palavras foram \"em tom de brincadeira\" e que n\u00e3o quis dizer desrespeito a Kaminsky, que \u00e9 branco. \"Primeiro quero pedir desculpas pela minha m\u00e1 escolha de palavras usadas em tom de brincadeira para com um jogador que respeito e conhe\u00e7o\", escreveu Harrison no Twitter. \"Quando percebi como isso poderia ser percebido, liguei imediatamente para o grande franco para pedir desculpas e deix\u00e1-lo saber que n\u00e3o queria dizer nenhum desrespeito.\" Kaminsky - o jogador do ano de 2015 da Associated Press - disse no domingo que estava \"acabado\". \"Ele me estendeu a m\u00e3o. Fal\u00e1mos sobre isso. [Estou] Sobre isso\", disse. \"Nada precisa ser feito com isso.\" Harrison disse que desejou boa sorte a Kaminsky no jogo do t\u00edtulo nacional de segunda-feira contra Duke. \"Tivemos uma boa conversa e desejei-lhe boa sorte no jogo do campeonato de segunda-feira.\" A CNN entrou em contato com Kentucky para comentar no domingo, mas n\u00e3o obteve retorno. Kentucky vs Wisconsin nets maior classifica\u00e7\u00e3o Final Four em 22 anos.", "reference": "Jogador de Kentucky murmura N-word sob sua respira\u00e7\u00e3o sobre um jogador de Wisconsin na coletiva de imprensa p\u00f3s-jogo. Andrew Harrison, que \u00e9 negro, tuitou que pediu desculpas a Frank Kaminsky, que \u00e9 branco. Kaminsky diz que conversou sobre isso com Harrison - \"Eu terminei\"\n", "generated": "Um jogador de basquete americano est\u00e1 pedindo desculpas por uma m\u00e1 escolha de palavras usadas em uma partida final do Campeonato Nacional dos Estados Unidos contra o time de Duke.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.10153121147225773, "bleu-2": 0.04213511296305902, "rouge-1": 0.09374999512207056, "rouge-2": 0.02816900925213334, "rouge-l": 0.09374999512207056, "meteor": 0.09787588504789672, "bertscore-p": 0.7183146476745605, "bertscore-r": 0.6653851270675659, "bertscore-f1": 0.690837562084198, "moverscore": 0.567730675616221, "bartscore": -3.843608021736145}}, "(CNN) O menino que pediu a uma igreja para ajud\u00e1-lo a encontrar um pai para sempre finalmente tem um": {"text": "(CNN) O menino que pediu a uma igreja para ajud\u00e1-lo a encontrar um pai para sempre finalmente tem um. Desesperado por um lar em 2013, Davion Navar Henry Only vestiu-se com um terno e pegou uma B\u00edblia emprestada da casa dos meninos onde morava. Em seguida, dirigiu-se a uma igreja de S\u00e3o Petersburgo, na Fl\u00f3rida, para fazer um apelo por sua pr\u00f3pria ado\u00e7\u00e3o. Hoje com 16 anos, viveu toda a sua vida em institui\u00e7\u00f5es de acolhimento, saltando de uma casa para outra. Quanto mais velho ficasse, menos prov\u00e1vel era que fosse adotado. Mas o Tampa Bay Times documentou sua jornada, e um v\u00eddeo de seu apelo se tornou viral. Milhares de chamadas chegaram \u00e0 sua ag\u00eancia, e a fam\u00edlia de um ministro no Ohio pediu-lhe para ir viver com eles. Mas ele entrou em uma briga com um de seus filhos, e eles o mandaram de volta para a Fl\u00f3rida. Para sempre n\u00e3o foi para sempre nesse caso. E para as pessoas que perguntaram o que correu mal, a sua assistente social teve a resposta. \"Esse menino passou a vida inteira no sistema, foi isso que deu errado\", disse Connie Going ao Tampa Bay Times. Foto ajuda adolescente adotado. Durante um ano, passou por mais quatro lares adotivos e n\u00e3o quis falar sobre o que aconteceu em Ohio. Finalmente, ele estendeu a m\u00e3o para Going, a mulher que estava l\u00e1 para ele desde que ele tinha 7 anos. S\u00f3 tinha pedido repetidamente que ela o adotasse, mas ela n\u00e3o achava que poderia ser suficiente para ele. J\u00e1 teve tr\u00eas filhos, de 21, 17 e 14 anos. Mas algo mudou naquela \u00faltima liga\u00e7\u00e3o, e ela sabia que finalmente diria sim. O mesmo aconteceu com os seus tr\u00eas filhos. Indo alugou uma casa maior, e s\u00f3 se mudou para a casa depois que sua nova m\u00e3e passou no estudo em casa. Sua data oficial de ado\u00e7\u00e3o \u00e9 22 de abril. \"Acho que sempre pensei em voc\u00ea como minha m\u00e3e\", disse Only antes do Natal. \"S\u00f3 agora eu posso te chamar de verdade, n\u00e9?\"", "reference": "Davion s\u00f3 subiu ao p\u00falpito para encontrar um lar para sempre. Depois de alguns contratempos, sua fam\u00edlia deve oficializ\u00e1-lo em abril.\n", "generated": "Um menino americano de tr\u00eas anos foi adotado por uma igreja na cidade de Ohio, nos Estados Unidos, depois de ter sido abandonado por uma mulher que o adotava.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.09374999999999999, "bleu-2": 0, "rouge-1": 0.04347825590737297, "rouge-2": 0.0, "rouge-l": 0.04347825590737297, "meteor": 0.15000000000000002, "bertscore-p": 0.6583319902420044, "bertscore-r": 0.6727447509765625, "bertscore-f1": 0.6654603481292725, "moverscore": 0.5981645020298446, "bartscore": -3.586867094039917}}, "(CNN) Mark Wahlberg, natural de Boston, vai protagonizar um filme sobre o atentado \u00e0 bomba na Maratona de Boston e a ca\u00e7a ao homem que se seguiu, noticiou esta quarta-feira o Deadline": {"text": "(CNN) Mark Wahlberg, natural de Boston, vai protagonizar um filme sobre o atentado \u00e0 bomba na Maratona de Boston e a ca\u00e7a ao homem que se seguiu, noticiou esta quarta-feira o Deadline. O filme de Wahlberg, que ser\u00e1 intitulado \"Patriots' Day\", est\u00e1 sendo produzido pela CBS Films, que fez um link para o artigo do Deadline em seu site. De acordo com o Deadline, Wahlberg espera interpretar o comiss\u00e1rio de pol\u00edcia de Boston, Ed Davis, que se aposentou ap\u00f3s o ataque em 2013. O filme ser\u00e1 contado do ponto de vista de Davis. O filme contar\u00e1 com material pesquisado e filmado pelo irm\u00e3o corporativo da CBS Films, o programa \"60 Minutes\" da CBS News. Wahlberg tamb\u00e9m \u00e9 produtor do filme. \"Patriots' Day\" \u00e9 o segundo filme relacionado com o atentado de Boston a ser anunciado. A Fox anunciou em novembro que far\u00e1 um filme chamado \"Boston Strong\" sobre o evento.", "reference": "Mark Wahlberg est\u00e1 planejando aparecer em \"Patriots' Day\"O filme ser\u00e1 sobre eventos em torno do atentado \u00e0 bomba na Maratona de Boston de 2013. Outro filme, \"Boston Strong\", tamb\u00e9m est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o.\n", "generated": "Um ator americano que se aposenta de um atentado a bomba em Boston vai ser o novo diretor de um filme sobre o atentado de Boston em Boston, anunciou o Deadline.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.28535388874682033, "bleu-2": 0.08365177355656171, "rouge-1": 0.26923076429733733, "rouge-2": 0.03278688025799592, "rouge-l": 0.2307692258357989, "meteor": 0.15815085158150852, "bertscore-p": 0.7622450590133667, "bertscore-r": 0.7229039072990417, "bertscore-f1": 0.7420534491539001, "moverscore": 0.6131993597121956, "bartscore": -3.348138451576233}}, "(CNN) Tudo o que queremos para o Natal \u00e9 voc\u00ea, Mariah Carey! De acordo com a EW, a New Line Cinema est\u00e1 planejando um filme de Natal de Mariah Carey": {"text": "(CNN) Tudo o que queremos para o Natal \u00e9 voc\u00ea, Mariah Carey! De acordo com a EW, a New Line Cinema est\u00e1 planejando um filme de Natal de Mariah Carey. O produtor Jonathan Shestack confirmou que est\u00e1 trabalhando no projeto ainda sem t\u00edtulo com o grande amigo de Carey, o diretor Brett Ratner, coproduzindo. \"\u00c9 um pouco sobre como a m\u00fasica pode lev\u00e1-lo de volta no tempo\", disse Shestack \u00e0 EW. \"Ser\u00e1 tudo o que voc\u00ea espera que um filme de Natal com Mariah Carey seja.\" Aqui est\u00e3o cinco raz\u00f5es pelas quais este filme tem que acontecer: . Qual \u00e9 a \u00e9poca natal\u00edcia sem uma pequena Mariah? Duh! Seu hit de 1994 \"All I Want For Christmas is You\" \u00e9 um cl\u00e1ssico, e admita: voc\u00ea come\u00e7a a ouvi-lo bem antes mesmo da temporada de f\u00e9rias come\u00e7ar. \u00c9 a geleia! Os anos 90 est\u00e3o t\u00e3o voltando. Os Backstreet Boys t\u00eam um document\u00e1rio lan\u00e7ado, a NBC est\u00e1 a trazer a sitcom \"Coach\" de volta \u00e0 televis\u00e3o, os jeans JNCO est\u00e3o a ser vistos e fala-se de uma nova vers\u00e3o de \"Full House\". Mariah foi a rainha dos anos 1990, ent\u00e3o \u00e9 justo que ela entre no revival. Voc\u00ea n\u00e3o pode esquecer dela. Ela j\u00e1 lhe disse: \"N\u00e3o se esque\u00e7a de n\u00f3s\". Ela percorreu um longo caminho desde \"Glitter\" Carey foi ridicularizada pelo sombrio filme de 2001 \"Glitter\", mas ela mais do que desde ent\u00e3o se redimiu com pequenos pap\u00e9is nos aclamados filmes de Lee Daniels \"Precious\" e \"The Butler\". A Diva ainda reina. Para que n\u00e3o nos esque\u00e7amos de quanto brilho ela pode trazer para nossas vidas, confira esta cole\u00e7\u00e3o de Mariah Carey jogando sombra. Realmente \u00e9 tudo.", "reference": "A New Line Cinema est\u00e1 supostamente planejando um filme de Natal de Mariah Carey. Carey foi rainha dos anos 90, e essa d\u00e9cada est\u00e1 totalmente quente agora.\n", "generated": "A empresa de cinema New Line Cinema anunciou que est\u00e1 planejando fazer um filme de Natal com Mariah Carey, uma das estrelas da m\u00fasica pop mais bem-humorada do mundo.", "metrics": {"bleu": 0.13750902305262408, "bleu-1": 0.4838709677419355, "bleu-2": 0.31108550841912763, "rouge-1": 0.41509433463866147, "rouge-2": 0.18181817681983486, "rouge-l": 0.41509433463866147, "meteor": 0.3890028031561462, "bertscore-p": 0.7788606882095337, "bertscore-r": 0.7888365387916565, "bertscore-f1": 0.7838168740272522, "moverscore": 0.660391755877395, "bartscore": -2.507749319076538}}, "(CNN) \u00c9 \u00f3bvio que o amor de Tom Brady por sua esposa, a modelo Gisele Bundchen, nunca sair\u00e1 de moda": {"text": "(CNN) \u00c9 \u00f3bvio que o amor de Tom Brady por sua esposa, a modelo Gisele Bundchen, nunca sair\u00e1 de moda. Bundchen desfilou pela \u00faltima vez na quarta-feira, e o quarterback do New England Patriots n\u00e3o estava l\u00e1 apenas para apoi\u00e1-la pessoalmente, ele expressou suas emo\u00e7\u00f5es ao mundo no Facebook. \"Parab\u00e9ns amor da minha vida\", escreveu Brady. \"Voc\u00ea me inspira todos os dias a ser uma pessoa melhor. Estou muito orgulhoso de voc\u00ea e de tudo o que voc\u00ea conquistou na pista. Nunca conheci algu\u00e9m com tanta vontade de ter sucesso e determina\u00e7\u00e3o para superar qualquer obst\u00e1culo no caminho. Voc\u00ea nunca deixa de me surpreender. Ningu\u00e9m ama mais a vida do que voc\u00ea e sua beleza \u00e9 muito mais profunda do que os olhos podem ver. Mal posso esperar para ver o que vem a seguir. Amo-te.\" Ele seguiu o texto com duas hashtags, #GOAT (\"maior de todos os tempos\") e #thebestisyettocome. Bundchen, de 34 anos, anunciou sua aposentadoria da passarela no \u00faltimo fim de semana. \"Estou grato por, aos 14 anos, ter tido a oportunidade de iniciar esta jornada. Hoje, depois de 20 anos na ind\u00fastria, \u00e9 um privil\u00e9gio estar fazendo meu \u00faltimo desfile por escolha e ainda estar trabalhando em outras facetas do neg\u00f3cio\", escreveu a modelo nascida no Brasil no Instagram. A supermodelo Gisele Bundchen estica suas coisas pela \u00faltima vez. Bundchen foi o modelo mais bem pago em 2014, de acordo com a revista Forbes, com um total de US$ 47 milh\u00f5es em contratos. Ela \u00e9 o rosto de Chanel e Carolina Herrera e tem sua pr\u00f3pria linha de lingerie. Bundchen e Brady est\u00e3o casados desde 2009. O casal tem dois filhos. O que vem por a\u00ed para Bundchen? Com base em uma entrevista que ela fez ao jornal Estado de S. Paulo, parece mais tempo de qualidade com Brady e seus filhos. \"Quero estar mais com a minha fam\u00edlia e focar-me em projetos especiais\", disse. Shasta Darlington, da CNN, contribuiu para esta hist\u00f3ria.", "reference": "Tom Brady para Gisele Bundchen: \"Voc\u00ea me inspira todos os dias\" Bundchen teve \u00faltimo desfile na quarta-feira. Vai focar-se mais na fam\u00edlia, em \"projetos especiais\"\n", "generated": "O ex-presidente americano Tom Brady disse que est\u00e1 feliz com a vida de sua mulher, a top model Gisele B\u00fcndchen, e que o seu marido, o quarterback da sele\u00e7\u00e3o americana, est\u00e1 aposentado.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.13513513513513517, "bleu-2": 0.061267885174484005, "rouge-1": 0.1153846104142014, "rouge-2": 0.03636363144462877, "rouge-l": 0.1153846104142014, "meteor": 0.11446153846153845, "bertscore-p": 0.6788203716278076, "bertscore-r": 0.6701538562774658, "bertscore-f1": 0.6744592785835266, "moverscore": 0.592277950862642, "bartscore": -3.2267212867736816}}, "(CNN) Jodi Arias foi condenada a pris\u00e3o perp\u00e9tua na segunda-feira pelo horr\u00edvel assassinato de seu ex-namorado Travis Alexander em 2008": {"text": "(CNN) Jodi Arias foi condenada a pris\u00e3o perp\u00e9tua na segunda-feira pelo horr\u00edvel assassinato de seu ex-namorado Travis Alexander em 2008. A ju\u00edza do condado de Maricopa, Sherry Stephens, poderia ter condenado Arias \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua com a possibilidade de liberta\u00e7\u00e3o antecipada ap\u00f3s 25 anos, mas decidiu que o assassino condenado deveria passar o resto da vida atr\u00e1s das grades. Antes de sua senten\u00e7a ser proferida, Arias expressou remorso por suas a\u00e7\u00f5es. \"At\u00e9 hoje n\u00e3o consigo acreditar que fui capaz de fazer algo t\u00e3o terr\u00edvel\", disse Arias. \"Estou verdadeiramente revoltada e com repulsa de mim mesma. Estou horrorizado por causa do que fiz, e gostaria que houvesse alguma maneira de retom\u00e1-lo.\" Mais cedo, as irm\u00e3s de Travis Alexander deram declara\u00e7\u00f5es de impacto \u00e0 v\u00edtima. Hillary Alexander disse que est\u00e1 tentando bloquear seu irm\u00e3o de sua vida. \"N\u00e3o quero mais lembrar-me dele, porque d\u00f3i demais lembr\u00e1-lo vivo. ... Lembro-me de como ele foi brutalmente tirado de n\u00f3s e eu n\u00e3o consigo lidar com isso. Foi isso que tive de fazer para poder lidar\", disse, entre l\u00e1grimas. Arias, de 34 anos, foi considerado culpado de homic\u00eddio em primeiro grau em maio de 2013. O j\u00fari que a condenou considerou o assassinato especialmente cruel, tornando Arias eleg\u00edvel para a pena de morte. No entanto, esse mesmo j\u00fari n\u00e3o conseguiu chegar a uma decis\u00e3o un\u00e2nime sobre se ela deveria viver ou morrer. Um novo j\u00fari foi convocado em outubro de 2014 para decidir o destino de Arias, mas eles tamb\u00e9m n\u00e3o conseguiram chegar a uma decis\u00e3o un\u00e2nime. Como um segundo j\u00fari estava bloqueado na fase de pena do caso de Arias, a pena de morte foi retirada da mesa, deixando a senten\u00e7a de Arias para o juiz. Arias cumprir\u00e1 sua pena na Unidade Lumley, no Arizona State Prison Complex-Perryville, perto de Goodyear, Arizona.", "reference": "Jodi Arias \u00e9 condenada a pris\u00e3o perp\u00e9tua sem possibilidade de liberdade condicional. Arias expressou remorso por suas a\u00e7\u00f5es.\n", "generated": "Uma mulher que matou seu ex-namorado foi condenada nesta ter\u00e7a-feira \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por um tribunal do Arizona, no Estado americano do Arizona.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.2, "bleu-2": 0.09128709291752769, "rouge-1": 0.1999999950500001, "rouge-2": 0.04999999505000049, "rouge-l": 0.1999999950500001, "meteor": 0.18146341463414634, "bertscore-p": 0.7008585333824158, "bertscore-r": 0.7330316305160522, "bertscore-f1": 0.7165841460227966, "moverscore": 0.5951995115611632, "bartscore": -2.954815983772278}}, "(CNN) Voc\u00ea pode cham\u00e1-lo": {"text": "(CNN) Voc\u00ea pode cham\u00e1-lo... Coringa. Vimos alguns teases at\u00e9 agora, mas na noite de sexta-feira, o diretor David Ayer nos deu a primeira vis\u00e3o completa de Jared Leto como o Coringa. O Pr\u00edncipe Palha\u00e7o do Crime aparecer\u00e1 em \"O Esquadr\u00e3o Suicida\", de 2016, o primeiro filme com o vil\u00e3o mais conhecido dos quadrinhos, onde (at\u00e9 onde sabemos), n\u00e3o h\u00e1 Batman presente. O vencedor do Oscar cortou o cabelo e raspou o rosto para o papel, e parece t\u00ea-lo abra\u00e7ado completamente. Ele ser\u00e1 o primeiro ator a interpretar o personagem nas telonas desde o falecido Heath Ledger. \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tamb\u00e9m \u00e9 estrelado por Will Smith, Margot Robbie e um grande elenco de vil\u00f5es e anti-her\u00f3is. (A Warner Bros. Pictures e a DC Entertainment - criadoras de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\" - s\u00e3o propriedade da Time Warner, assim como a CNN.) O filme chega aos cinemas em 5 de agosto de 2016.", "reference": "Jared Leto foi revelado como o Coringa pela primeira vez no Twitter. Leto estrela \"Esquadr\u00e3o Suicida\", de 2016\n", "generated": "O ator Jared Leto ser\u00e1 o primeiro ator a interpretar o personagem Batman em um filme que ser\u00e1 lan\u00e7ado nos Estados Unidos em agosto de 2017. A informa\u00e7\u00e3o foi dada pela emissora de televis\u00e3o americana CBS.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.1842105263157895, "bleu-2": 0.07055964054188282, "rouge-1": 0.2499999954253473, "rouge-2": 0.03846153406065139, "rouge-l": 0.2499999954253473, "meteor": 0.1694915254237288, "bertscore-p": 0.68995201587677, "bertscore-r": 0.7113988399505615, "bertscore-f1": 0.7005113363265991, "moverscore": 0.595458835252919, "bartscore": -3.527577042579651}}, "(CNN) O estabelecimento de fast-food Burger King vai patrocinar o casamento de um casal de Illinois": {"text": "(CNN) O estabelecimento de fast-food Burger King vai patrocinar o casamento de um casal de Illinois. N\u00e3o \u00e9 um casal qualquer - estas s\u00e3o as n\u00fapcias de Joel Burger e Ashley King. Eles aceitaram a oferta da rede de restaurantes para pagar o caso de julho na segunda-feira. \"Somos muito gratos ao Burger King e n\u00e3o podemos agradecer o suficiente por sua generosidade!\", disse King. Tudo come\u00e7ou ap\u00f3s o noivado, em outubro. O casal se divertiu um pouco com a coincid\u00eancia do nome e posou ao lado de uma placa do restaurante Burger King para uma foto. Eles foram entrevistados pelo rep\u00f3rter Dave Bakke, do State Journal-Register, em Springfield, capital do estado. O Burger King tomou conhecimento do artigo e imediatamente se interessou pelo casal feliz, tuitando pedindo ajuda para localiz\u00e1-los. Eles foram convidados pelo Skype na segunda-feira para saber de uma surpresa: o Burger King pagar\u00e1 todo o casamento. \"Ficamos chocados (e ainda estamos)\", disse King. O romance do fast food durou muitos anos. Burger, hoje com 24 anos, e King, com 23, conheceram-se no jardim de inf\u00e2ncia e cresceram juntos em Nova Berlim. Na quinta s\u00e9rie, os colegas Joel Burger e Ashley King foram convidados a se apresentarem como representantes do conselho estudantil durante uma assembleia com um palestrante motivacional. \"Ele disse nossos nomes para a escola\", disse King \u00e0 CNN, \"e ent\u00e3o riu e pronunciou que juntos \u00e9ramos o Burger King.\" O palestrante motivacional n\u00e3o estava muito longe - uma fus\u00e3o estava em andamento. Os dois se tornaram amigos no ensino m\u00e9dio, depois namoraram na faculdade. Quando chegou a hora de propor, \"Joel me levou em seu barco para pescar, e ele fez a pergunta enquanto est\u00e1vamos na \u00e1gua\". A mensagem do Burger King para o casal feliz: \"Parab\u00e9ns, Joel e Ashley por se apaixonarem do seu jeito\".", "reference": "Joel Burger e Ashley King est\u00e3o noivos desde outubro. A foto de noivado com uma placa do Burger King atraiu, e a empresa se ofereceu para pagar o casamento.\n", "generated": "O restaurante Burger King, em Springfield, nos Estados Unidos, aceitou uma oferta da rede americana Skype para patrocinar o casamento de um casal de Illinois.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.2798449641816243, "bleu-2": 0.13425523297881323, "rouge-1": 0.23529411266435996, "rouge-2": 0.03773584410110425, "rouge-l": 0.15686274011534043, "meteor": 0.21712038010671028, "bertscore-p": 0.7221860885620117, "bertscore-r": 0.7328205108642578, "bertscore-f1": 0.7274644374847412, "moverscore": 0.6105564531815301, "bartscore": -3.498559832572937}}, "Bagd\u00e1, Iraque (CNN) Centenas de soldados iraquianos adicionais est\u00e3o sendo enviados para refor\u00e7ar colegas que tentam se defender da tentativa do EI de invadir a maior refinaria de petr\u00f3leo do Iraque, disse uma importante for\u00e7a paramilitar nesta ter\u00e7a-feira": {"text": "Bagd\u00e1, Iraque (CNN) Centenas de soldados iraquianos adicionais est\u00e3o sendo enviados para refor\u00e7ar colegas que tentam se defender da tentativa do EI de invadir a maior refinaria de petr\u00f3leo do Iraque, disse uma importante for\u00e7a paramilitar nesta ter\u00e7a-feira. Os refor\u00e7os surgem quatro dias depois de o EI ter come\u00e7ado a atacar a refinaria de petr\u00f3leo de Baiji, no norte do Iraque, um recurso estrat\u00e9gico fundamental que tem sido um alvo porque a instala\u00e7\u00e3o refina grande parte do combust\u00edvel usado pelos iraquianos internamente. As tropas adicionais vieram de Camp Speicher, uma base iraquiana fortificada perto da cidade de Tikrit, de acordo com o gabinete de imprensa da mil\u00edcia Hasd Al-Shaabi. Os refor\u00e7os incluem dois regimentos da pol\u00edcia federal, um batalh\u00e3o da for\u00e7a de rea\u00e7\u00e3o r\u00e1pida militar iraquiana e um regimento de Hasd Al-Shaabi, que \u00e9 uma mil\u00edcia predominantemente xiita que trabalhou com os militares iraquianos, bem como com combatentes sunitas, para libertar Tikrit do EI h\u00e1 cerca de duas semanas. O EI lan\u00e7ou um ataque \u00e0 refinaria de petr\u00f3leo de Baiji na noite de s\u00e1bado. No domingo, o EI disse que seus combatentes estavam dentro da refinaria e controlavam v\u00e1rios edif\u00edcios, mas as autoridades de seguran\u00e7a do governo iraquiano negaram essa alega\u00e7\u00e3o e insistiram que as for\u00e7as iraquianas permaneciam no controle total. O gabinete de imprensa de Hasd Al-Shaabi disse na ter\u00e7a-feira que as tropas iraquianas que j\u00e1 se encontravam na refinaria estavam a manter o seu terreno, preparando-se para expulsar totalmente o EI das instala\u00e7\u00f5es. O ataque pode ter um efeito significativo se danificar campos de petr\u00f3leo ou m\u00e1quinas. A refinaria fica a 40 quil\u00f4metros (25 milhas) de Tikrit. Hamdi Alkhshali, da CNN, relatou de Bagd\u00e1. Jason Hanna, da CNN, escreveu em Atlanta. Arwa Damon e Catherine E. Shoichet da CNN contribu\u00edram para este relat\u00f3rio.", "reference": "O EI atacou a refinaria de petr\u00f3leo de Baiji no s\u00e1bado. A refinaria, a maior do Iraque, tem sido um alvo lucrativo para os militantes.\n", "generated": "For\u00e7as iraquianas est\u00e3o sendo enviadas para a regi\u00e3o central do Iraque para ajudar no combate ao grupo extremista autodenominado Estado Isl\u00e2mico (EI).", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.23860026091053918, "bleu-2": 0.09204204890081341, "rouge-1": 0.17777777280000015, "rouge-2": 0.0, "rouge-l": 0.17777777280000015, "meteor": 0.1676894534037391, "bertscore-p": 0.7071965932846069, "bertscore-r": 0.7094318866729736, "bertscore-f1": 0.708312451839447, "moverscore": 0.5898731356449531, "bartscore": -3.2992337942123413}}, "(CNN) Os pais que se recusarem a vacinar seus filhos podem perder at\u00e9 US$ 11": {"text": "(CNN) Os pais que se recusarem a vacinar seus filhos podem perder at\u00e9 US$ 11.000 em benef\u00edcios sociais por ano sob uma nova pol\u00edtica do governo, anunciou o primeiro-ministro australiano, Tony Abbott. Atualmente, os pais podem optar por n\u00e3o se vacinar por raz\u00f5es m\u00e9dicas ou religiosas, ou declarando que s\u00e3o \"objetores de consci\u00eancia\", e ainda recebem benef\u00edcios de assist\u00eancia \u00e0 inf\u00e2ncia financiados pelos contribuintes. Ao abrigo da nova pol\u00edtica \"no jab, no pay\", a isen\u00e7\u00e3o como objetor de consci\u00eancia ser\u00e1 eliminada a partir de janeiro de 2016. \"A escolha feita pelas fam\u00edlias de n\u00e3o imunizar seus filhos n\u00e3o \u00e9 apoiada por pol\u00edticas p\u00fablicas ou pesquisas m\u00e9dicas, nem deve ser apoiada pelos contribuintes na forma de pagamentos de creches\", disse Abbott em um comunicado conjunto com o ministro dos Servi\u00e7os Sociais, Scott Morrison. Milhares de fam\u00edlias podem perder os pagamentos de assist\u00eancia social, com o governo australiano estimando que mais de 39.000 crian\u00e7as com menos de sete anos n\u00e3o foram vacinadas por causa das obje\u00e7\u00f5es de seus pais. O n\u00famero de crian\u00e7as na Austr\u00e1lia que n\u00e3o receberam imuniza\u00e7\u00e3o contra o sarampo e outras doen\u00e7as quase dobrou na \u00faltima d\u00e9cada, de acordo com o governo. As campanhas antivacina\u00e7\u00e3o ganharam for\u00e7a recentemente nos pa\u00edses ocidentais. Alguns pais acreditam que as vacinas causam autismo, mas a teoria tem sido amplamente desacreditada. As isen\u00e7\u00f5es existentes por motivos m\u00e9dicos ou religiosos continuar\u00e3o, disse Abbott, mas as diretrizes sobre isen\u00e7\u00f5es religiosas ser\u00e3o refor\u00e7adas. \"Exige que a posi\u00e7\u00e3o formal desse \u00f3rg\u00e3o religioso seja aconselhada ao governo e aprovada pelo governo. Este \u00e9 um estreitamento muito significativo\", disse Morrison a rep\u00f3rteres em Sydney no domingo. Ele acrescentou que nenhuma organiza\u00e7\u00e3o religiosa tradicional fez qualquer obje\u00e7\u00e3o formal \u00e0s imuniza\u00e7\u00f5es. Em resposta ao an\u00fancio, mais de 7.000 pessoas assinaram uma peti\u00e7\u00e3o contra as reformas.", "reference": "Austr\u00e1lia para cortar benef\u00edcios sociais para pais que se recusam a vacinar seus filhos. A pol\u00edtica \"no jab, no pay\" entrar\u00e1 em vigor em janeiro de 2016. O governo australiano estima mais de 39.000 crian\u00e7as que n\u00e3o foram vacinadas.\n", "generated": "O governo da Austr\u00e1lia anunciou nesta segunda-feira que vai mudar a pol\u00edtica de imuniza\u00e7\u00e3o contra o sarampo e outros problemas de sa\u00fade para evitar que os pais deixem de se vacinar.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.29143782968277593, "bleu-2": 0.07913635601849638, "rouge-1": 0.3384615335573965, "rouge-2": 0.02857142367347023, "rouge-l": 0.276923072018935, "meteor": 0.1921146032783823, "bertscore-p": 0.7205511331558228, "bertscore-r": 0.7163252830505371, "bertscore-f1": 0.7184320092201233, "moverscore": 0.6257202404507055, "bartscore": -2.9609309434890747}}, "(CNN) Pelo menos quatro pessoas est\u00e3o desaparecidas depois que uma forte tempestade virou veleiros na tarde de s\u00e1bado durante uma regata em Mobile Bay, Alabama, disse o porta-voz da Guarda Costeira, Carlos Vega": {"text": "(CNN) Pelo menos quatro pessoas est\u00e3o desaparecidas depois que uma forte tempestade virou veleiros na tarde de s\u00e1bado durante uma regata em Mobile Bay, Alabama, disse o porta-voz da Guarda Costeira, Carlos Vega. Cinco pessoas foram inicialmente dadas como desaparecidas, mas uma delas j\u00e1 foi resgatada, disse a Guarda Costeira. Mais de 100 veleiros participaram na Dauphin Island Race e cerca de 50 pessoas foram resgatadas da \u00e1gua, disse a Guarda Costeira. Jeff Carter, vice-diretor de Gest\u00e3o de Emerg\u00eancias do Condado M\u00f3vel, disse que seu departamento est\u00e1 relatando que uma pessoa pode ter morrido. Al\u00e9m de veleiros virados, uma embarca\u00e7\u00e3o bateu em uma ponte, disse ele. Os esfor\u00e7os de busca e resgate est\u00e3o em andamento, disse a Guarda Costeira. O Setor M\u00f3vel da Guarda Costeira recebeu uma den\u00fancia por volta das 16h30 de que uma regata de vela em Mobile Bay havia sido atingida pelo mau tempo, causando o naufr\u00e1gio de v\u00e1rias embarca\u00e7\u00f5es e deixando v\u00e1rias pessoas na \u00e1gua. A Guarda Costeira e outras ag\u00eancias estiveram no local na noite de s\u00e1bado, disse Vega. O Fairhope Yacht Club patrocina a Dauphin Island Race, de acordo com o site do clube. O clube diz que este \u00e9 o 57\u00ba ano do evento.", "reference": "A Guarda Costeira diz que cerca de 50 pessoas foram resgatadas de Mobile Bay. Mais de 100 veleiros participaram na Dauphin Island Race, um evento anual.\n", "generated": "A Guarda Costeira do Estado americano do Alabama informou que pelo menos cinco pessoas j\u00e1 morreram depois que uma tempestade atingiu veleiros no sul do pa\u00eds. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo site da organiza\u00e7\u00e3o.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.2222222222222222, "bleu-2": 0.11268723396380222, "rouge-1": 0.22222221724965718, "rouge-2": 0.06779660523987396, "rouge-l": 0.22222221724965718, "meteor": 0.179135101010101, "bertscore-p": 0.7305054664611816, "bertscore-r": 0.7503662705421448, "bertscore-f1": 0.7403027415275574, "moverscore": 0.6049022421713672, "bartscore": -3.015416979789734}}, "(CNN) Outra pol\u00eamica surgiu a partir da turn\u00ea de imprensa do blockbuster da Marvel \"Vingadores: Era de Ultron\"": {"text": "(CNN) Outra pol\u00eamica surgiu a partir da turn\u00ea de imprensa do blockbuster da Marvel \"Vingadores: Era de Ultron\". Depois que Robert Downey Jr. saiu em uma entrevista, seus colegas de elenco Chris Evans e Jeremy Renner se viram em polvorosa na quarta-feira por causa de coment\u00e1rios que fizeram em uma entrevista semelhante. Quando questionado pelo Digital Spy sobre os flertes da personagem Vi\u00fava Negra com os outros super-her\u00f3is, Renner respondeu \"Ela \u00e9 uma vadia\", e Evans, rindo, acrescentou que ela \u00e9 uma \"prostituta completa\". Brincando ou n\u00e3o, os f\u00e3s nas redes sociais n\u00e3o encararam isso de \u00e2nimo leve. Na quinta-feira, ambos os atores pediram desculpas. A CNN obteve uma declara\u00e7\u00e3o de Renner dizendo: \"Lamento que essa piada de mau gosto sobre um personagem fict\u00edcio tenha ofendido algu\u00e9m. N\u00e3o era para ser s\u00e9rio de forma alguma. Apenas zombando durante uma turn\u00ea de imprensa exaustiva e tediosa.\" Evans tamb\u00e9m divulgou um comunicado: \"Ontem fomos questionados sobre os rumores de que a Vi\u00fava Negra queria estar em um relacionamento com o Gavi\u00e3o Arqueiro e o Capit\u00e3o Am\u00e9rica. Respondemos de uma forma muito juvenil e ofensiva que irritou alguns adeptos. Lamento e pe\u00e7o sinceras desculpas.\" Muitos nas redes sociais aceitaram seu pedido de desculpas, mas os pensamentos sobre Renner foram mistos. Faltando uma semana para seu lan\u00e7amento, os \"Vingadores\" podem querer evitar pol\u00eamicas daqui em diante.", "reference": "Chris Evans e Jeremy Renner entram em polvorosa ap\u00f3s piada feita sobre a personagem Vi\u00fava Negra de \"Vingadores\". Renner chamou a personagem de Scarlett Johansson de \"vagabunda\" e Evans se referiu a ela como uma \"prostituta\" Os atores emitiram um pedido de desculpas na quinta-feira.\n", "generated": "Os f\u00e3s dos super-her\u00f3is Marvel e DC voltaram \u00e0s redes sociais nesta sexta-feira para pedir desculpas por terem se envolvido em uma piada de mau gosto sobre a personagem Vi\u00fava Negra.", "metrics": {"bleu": 0.07287378624556685, "bleu-1": 0.22697200997357658, "bleu-2": 0.12326291207324493, "rouge-1": 0.38235293621539795, "rouge-2": 0.10810810328707107, "rouge-l": 0.3235294068036333, "meteor": 0.16493925664568382, "bertscore-p": 0.7366138696670532, "bertscore-r": 0.710946798324585, "bertscore-f1": 0.7235527634620667, "moverscore": 0.607785895704282, "bartscore": -3.0960224866867065}}, "Cabul, Afeganist\u00e3o (CNN) Tr\u00eas pessoas morreram e outras cinco ficaram feridas na tarde de quinta-feira quando um grupo de assaltantes armados invadiu o gabinete do procurador-geral na prov\u00edncia de Balkh, norte do Afeganist\u00e3o, de acordo com um comunicado de imprensa do gabinete do governador provincial": {"text": "Cabul, Afeganist\u00e3o (CNN) Tr\u00eas pessoas morreram e outras cinco ficaram feridas na tarde de quinta-feira quando um grupo de assaltantes armados invadiu o gabinete do procurador-geral na prov\u00edncia de Balkh, norte do Afeganist\u00e3o, de acordo com um comunicado de imprensa do gabinete do governador provincial. Embora a maioria dos membros da equipe e civis tenham sido resgatados, uma troca de tiros entre as for\u00e7as de seguran\u00e7a afeg\u00e3s e os agressores est\u00e1 em andamento, diz o comunicado. Dois policiais e um seguran\u00e7a da Procuradoria-Geral da prov\u00edncia est\u00e3o entre os mortos. As for\u00e7as de seguran\u00e7a afeg\u00e3s est\u00e3o avan\u00e7ando cautelosamente na luta para evitar v\u00edtimas civis, de acordo com o comunicado de imprensa.", "reference": "Tr\u00eas pessoas mortas; cinco feridos em ataque ao gabinete do procurador-geral na prov\u00edncia de Balkh. Funcion\u00e1rios e civis foram resgatados enquanto homens armados enfrentavam as for\u00e7as de seguran\u00e7a afeg\u00e3s.\n", "generated": "Pelo menos cinco pessoas morreram e mais de 20 ficaram feridas em um ataque a um gabinete do governo afeg\u00e3o na capital do Afeganist\u00e3o, Cabul, nesta sexta-feira.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.3118356616772059, "bleu-2": 0.10029687650807106, "rouge-1": 0.33333332836076823, "rouge-2": 0.03636363137851309, "rouge-l": 0.29629629132373125, "meteor": 0.15723270440251572, "bertscore-p": 0.7475677728652954, "bertscore-r": 0.749137282371521, "bertscore-f1": 0.7483516931533813, "moverscore": 0.6274666343257875, "bartscore": -2.794920325279236}}, "(CNN) Investigadores do Arizona divulgaram um v\u00eddeo dram\u00e1tico de uma briga no estacionamento do Walmart que deixou um policial ferido, um homem morto e supostamente envolveu membros de uma banda familiar crist\u00e3": {"text": "(CNN) Investigadores do Arizona divulgaram um v\u00eddeo dram\u00e1tico de uma briga no estacionamento do Walmart que deixou um policial ferido, um homem morto e supostamente envolveu membros de uma banda familiar crist\u00e3. Enoch Gaver, de 21 anos, foi morto na briga na cidade de Cottonwood, e o suspeito David Gaver, de 28 anos, foi baleado no est\u00f4mago e levado sob cust\u00f3dia.  O sargento da pol\u00edcia Jeremy Daniels foi atingido na perna por uma bala disparada durante a confus\u00e3o. O v\u00eddeo da dashcam da pol\u00edcia, divulgado na sexta-feira, mostra a pol\u00edcia de Cottonwood abordando o grupo de oito pessoas - todas identificadas como membros da fam\u00edlia Gaver - em torno de um grande SUV em um estacionamento do Walmart em 21 de mar\u00e7o. Os policiais queriam question\u00e1-los sobre a suposta agress\u00e3o de um funcion\u00e1rio do Walmart que estava entrando no banheiro da loja. A pol\u00edcia estava acompanhada de outro funcion\u00e1rio do Walmart. No v\u00eddeo, um oficial diz ao grupo que eles \"precisam separar essas pessoas e falar com elas\". Algu\u00e9m ent\u00e3o responde: \"N\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o vai me separar dos meus pais\" e \"n\u00e3o me toque\". O v\u00eddeo, ent\u00e3o, mostra um policial sendo colocado em um cadeado de cabe\u00e7a e derrubado no ch\u00e3o. O som do fogo Taser \u00e9 ouvido. Segundo a pol\u00edcia, foi utilizado spray de pimenta e que pelo menos tr\u00eas tiros foram disparados em uma aparente luta pela arma de um policial. V\u00e1rias vezes no v\u00eddeo o grupo parece se render, mas come\u00e7a a lutar novamente. A confus\u00e3o dura v\u00e1rios minutos at\u00e9 que os policiais chegam e fazem pris\u00f5es. A pol\u00edcia acusou quatro membros da fam\u00edlia de agredir um agente e de resistir \u00e0 deten\u00e7\u00e3o. Dois menores tamb\u00e9m foram detidos e est\u00e3o detidos num centro de deten\u00e7\u00e3o juvenil. Pelo menos tr\u00eas membros da fam\u00edlia est\u00e3o supostamente em uma banda crist\u00e3 chamada \"Mateus 24 Agora\", que \u00e9 um vers\u00edculo b\u00edblico que se refere ao fim dos tempos, de acordo com a afiliada da CNN KPHO. A fam\u00edlia vivia do seu Chevrolet Suburban. Greg Morrison, da CNN, contribuiu para este relat\u00f3rio.", "reference": "A pol\u00edcia questionou o grupo sobre uma suposta agress\u00e3o a um funcion\u00e1rio do Walmart. Um homem colocou um policial em um cadeado e a briga come\u00e7ou.\n", "generated": "A pol\u00edcia do Estado do Arizona disse ter matado pelo menos oito pessoas em uma briga no Walmart em uma loja de departamentos na cidade de Cottonwood, no norte do pa\u00eds.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.24242424242424243, "bleu-2": 0.08703882797784893, "rouge-1": 0.28571428071636823, "rouge-2": 0.03636363137851309, "rouge-l": 0.24489795418575602, "meteor": 0.14035087719298245, "bertscore-p": 0.7314988374710083, "bertscore-r": 0.7467076778411865, "bertscore-f1": 0.7390249967575073, "moverscore": 0.6191826588634759, "bartscore": -3.348695993423462}}, "(CNN) Kayahan, um dos cantores e compositores mais amados da Turquia, morreu de cancro na sexta-feira, aos 66 anos": {"text": "(CNN) Kayahan, um dos cantores e compositores mais amados da Turquia, morreu de cancro na sexta-feira, aos 66 anos. Ele havia se apresentado mais recentemente em Istambul no Dia dos Namorados. O int\u00e9rprete, que tamb\u00e9m era um talentoso guitarrista, foi diagnosticado com cancro pela primeira vez em 1990, ano em que competiu no Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o, e um ano antes de lan\u00e7ar o \u00e1lbum que incendiou a sua carreira. O c\u00e2ncer voltou em 2005 e depois novamente em 2014, informou a ag\u00eancia semioficial turca Anadolu. Morreu na sexta-feira num hospital de Istambul, cinco dias depois de ter completado 66 anos. \"Estamos de luto por perder Kayahan, que contribuiu para a m\u00fasica turca com in\u00fameras composi\u00e7\u00f5es e marcou uma gera\u00e7\u00e3o com suas can\u00e7\u00f5es\", tuitou o primeiro-ministro Ahmet Davutoglu. O cantor, cujo nome completo era Kayahan Acar, nasceu na prov\u00edncia de Izmir, no oeste da Turquia, em 29 de mar\u00e7o de 1949. Cresceu em Ancara, capital da Turquia, antes de se mudar para Istambul. Em 1990, competiu no Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o, terminando em 17\u00ba lugar. No ano seguinte, lan\u00e7ou um \u00e1lbum intitulado \"I Made a Vow\", que o catapultou para a proemin\u00eancia. Apesar de ter gravado quase 20 \u00e1lbuns, esse continuaria a ser o seu mais popular. Seu \u00faltimo \u00e1lbum foi lan\u00e7ado em 2007. Outros artistas gravaram seu material ao longo de sua carreira. V\u00eddeos dispon\u00edveis on-line mostram um artista vibrante com um choque espesso de cabelo escuro enquanto se acompanha na guitarra e croons em um tenor claro. Kayahan era mais conhecido por suas can\u00e7\u00f5es de amor. V\u00eddeos mais recentes mostram um artista mais fr\u00e1gil, sentado e sem viol\u00e3o, mas ainda claramente glorificando a alegria de cantar uma m\u00fasica.", "reference": "Kayahan escreveu algumas das can\u00e7\u00f5es pop mais amadas da Turquia. A cantora foi diagnosticada pela primeira vez com c\u00e2ncer em 1990. Mais recentemente, apresentou-se em fevereiro, em Istambul.\n", "generated": "O primeiro-ministro da Turquia, Ahmet Davutoglu, anunciou nesta segunda-feira a morte do cantor e compositor turco Kayahan Acar.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.16134803485935978, "bleu-2": 0.06749672556332648, "rouge-1": 0.08888888408888915, "rouge-2": 0.0, "rouge-l": 0.044444439644444965, "meteor": 0.15081504299833143, "bertscore-p": 0.6677805185317993, "bertscore-r": 0.6533994674682617, "bertscore-f1": 0.6605117321014404, "moverscore": 0.5905272779107855, "bartscore": -2.9261343479156494}}, "(CNN) Uma explos\u00e3o de uma linha de g\u00e1s natural em um campo de tiro policial em Fresno, Calif\u00f3rnia, feriu 11 pessoas, incluindo alguns detentos que estavam em um local de trabalho": {"text": "(CNN) Uma explos\u00e3o de uma linha de g\u00e1s natural em um campo de tiro policial em Fresno, Calif\u00f3rnia, feriu 11 pessoas, incluindo alguns detentos que estavam em um local de trabalho. Outros que est\u00e3o sendo tratados incluem um trabalhador rodovi\u00e1rio do condado e dois delegados do xerife, disse a xerife do condado de Fresno, Margaret Mims. A causa exata da explos\u00e3o de sexta-feira est\u00e1 sob investiga\u00e7\u00e3o, disse Mims, mas aconteceu no local onde um funcion\u00e1rio do condado operava um carregador frontal. A explos\u00e3o provocou um inc\u00eandio que rugiu como um motor a jato, disse Mims. O operador do carregador frontal ficou ferido, mas conseguiu caminhar at\u00e9 uma ambul\u00e2ncia, disse o xerife. Os ferimentos mais graves foram sofridos por um grupo de reclusos que foram destacados para trabalhos de manuten\u00e7\u00e3o e limpeza no campo de tiro do xerife. Havia 10 presos perto do local da explos\u00e3o que tamb\u00e9m ficaram feridos, disseram as autoridades. Outros tr\u00eas presos que estavam no local n\u00e3o se feriram. Anteriormente, o gabinete do xerife incluiu-os na contagem de les\u00f5es. Ap\u00f3s a explos\u00e3o, disse Mims, dois delegados do xerife que estavam no campo de tiro correram em dire\u00e7\u00e3o ao fogo para mover os feridos. A KFSN, afiliada da CNN, publicou um v\u00eddeo da cena que mostra uma bola de fogo alta subindo perto de uma rodovia. Um detento foi transportado de avi\u00e3o para o hospital, disse o xerife. Esse detento e o funcion\u00e1rio do munic\u00edpio estavam passando por uma cirurgia de emerg\u00eancia, disse ela. Os outros sofreram principalmente queimaduras. A dupla de deputados que prestou socorro tamb\u00e9m foi para tratamento de zumbidos nos ouvidos e condi\u00e7\u00f5es semelhantes a queimaduras solares, disse ela. Os bombeiros apagaram as chamas, revelando uma cratera no local da explos\u00e3o e um carregador frontal enegrecido, disse Mims.", "reference": "A causa da explos\u00e3o de uma linha de g\u00e1s em Fresno, Calif\u00f3rnia, \u00e9 desconhecida. Dois dos feridos foram submetidos a uma cirurgia de emerg\u00eancia.\n", "generated": "A explos\u00e3o de um carro-bomba em um condado no Estado americano da Calif\u00f3rnia deixou pelo menos 11 pessoas feridas nesta sexta-feira, segundo a pol\u00edcia local.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.32121348143376205, "bleu-2": 0.1091107944255241, "rouge-1": 0.26086956022684316, "rouge-2": 0.04166666166666727, "rouge-l": 0.1739130384877128, "meteor": 0.16129032258064518, "bertscore-p": 0.7706966400146484, "bertscore-r": 0.737358808517456, "bertscore-f1": 0.7536592483520508, "moverscore": 0.6170434686848199, "bartscore": -2.714065194129944}}, "(CNN) Eles n\u00e3o v\u00e3o aguentar mais": {"text": "(CNN) Eles n\u00e3o v\u00e3o aguentar mais. Mesmo. Twisted Sister diz que sua turn\u00ea de 2016 ser\u00e1 a \u00faltima, de acordo com um comunicado de imprensa. O pr\u00f3ximo ano marca o 40\u00ba anivers\u00e1rio da banda e, para comemorar, a turn\u00ea ser\u00e1 intitulada \"Forty and F*ck It\". \"\u00c9 oficial: Adeus\", postou a cantora Dee Snider, do Twisted Sister no Facebook. Snider tamb\u00e9m observou que a banda tocar\u00e1 com um novo baterista, Mike Portnoy do Adrenaline Mob. Portnoy substitui A.J. Pero, que morreu em 20 de mar\u00e7o. A banda tamb\u00e9m far\u00e1 dois shows em homenagem a Pero: um no Hard Rock Hotel and Casino de Las Vegas, o outro no Starland Ballroom em Sayreville, Nova Jersey. Este \u00faltimo \u00e9 em apoio \u00e0 fam\u00edlia de Pero. O maior sucesso da Twisted Sister, \"We're Not Gonna Take It\", chegou ao Top Forty em 1984 e foi destaque em um v\u00eddeo popular.", "reference": "A turn\u00ea de 2016 do Twisted Sister ser\u00e1 a \u00faltima. Band vai comemorar 40 anos em 2016. O baterista do Twisted Sister A.J. Pero morreu em mar\u00e7o.\n", "generated": "A banda Twisted Sister anunciou nesta quarta-feira que vai deixar a banda nos pr\u00f3ximos dois meses, depois de uma turn\u00ea de tr\u00eas anos.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.26141365334652866, "bleu-2": 0.1257727026078849, "rouge-1": 0.36363635864669425, "rouge-2": 0.08333332836805586, "rouge-l": 0.27272726773760336, "meteor": 0.2264051332033788, "bertscore-p": 0.7240957617759705, "bertscore-r": 0.7146943807601929, "bertscore-f1": 0.7193644046783447, "moverscore": 0.6015231822591651, "bartscore": -3.0270320177078247}}, "(CNN) N\u00e3o haver\u00e1 acusa\u00e7\u00f5es de crime de \u00f3dio para dois homens presos no espancamento de um homem que pode ter sido desencadeado por uma pergunta sobre o tiroteio de Michael Brown em 2014": {"text": "(CNN) N\u00e3o haver\u00e1 acusa\u00e7\u00f5es de crime de \u00f3dio para dois homens presos no espancamento de um homem que pode ter sido desencadeado por uma pergunta sobre o tiroteio de Michael Brown em 2014. A pol\u00edcia de St. Louis acusou Ronald Williams, de 21 anos, de agress\u00e3o.  Um adolescente de 15 anos tamb\u00e9m foi preso, segundo as autoridades. Especulava-se que os suspeitos poderiam ser acusados de um crime de \u00f3dio porque a v\u00edtima era branca e as pessoas que o atacaram eram negras.  E porque os socos foram desferidos seguindo a refer\u00eancia de Michael Brown. Mas isso n\u00e3o vai acontecer. \"Especificamente, quando colocado em contexto, n\u00e3o apoiou a conclus\u00e3o de que os atos neste caso atendiam aos elementos do estatuto de crime de \u00f3dio no estado do Missouri, provando especificamente o fator motivador por tr\u00e1s do indiv\u00edduo que acusamos\", disse Ed Postawko, da Procuradoria do Circuito de St. Louis, \u00e0 CNN affilaite KMOV. O espancamento, que ocorreu em um trem leve MetroLink, foi flagrado por c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia e c\u00e2mera de celular de um passageiro. O passageiro publicou o v\u00eddeo online e tornou-se viral. A v\u00edtima, de 43 anos, disse que estava se deslocando para casa quando um jovem negro pediu para usar o celular da v\u00edtima. Ele recusou, e o jovem perguntou sua opini\u00e3o sobre o tiroteio de Michael Brown, um adolescente desarmado morto por um policial nas proximidades de Ferguson, Missouri, no ver\u00e3o passado, disse o homem. Esse tiroteio levantou quest\u00f5es em todo o pa\u00eds sobre o uso da for\u00e7a letal pela pol\u00edcia. \"A pr\u00f3xima coisa que sei, ele me d\u00e1 um soco bem no meio do meu rosto\", disse a v\u00edtima \u00e0 afiliada da CNN KMOV. O v\u00eddeo mostra um homem desferindo uma saraivada de socos na cabe\u00e7a da v\u00edtima, que se cobriu com a m\u00e3o e os antebra\u00e7os. Outros dois homens se juntaram, segundo a pol\u00edcia. Os agressores fugiram. O homem, que pediu para n\u00e3o ser identificado, foi atendido no local por ferimentos e n\u00e3o foi ao hospital.", "reference": "Os dois homens detidos t\u00eam 21 e 15 anos, segundo a pol\u00edcia de St. Louis, num tweet. Um v\u00eddeo que viralizou mostrou tr\u00eas homens negros atacando um homem branco.\n", "generated": "A pol\u00edcia do Estado do Missouri, nos Estados Unidos, confirmou nesta quarta-feira que dois homens foram presos por causa de um v\u00eddeo que mostra um adolescente desferindo socos na cabe\u00e7a de um passageiro.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.2777777777777778, "bleu-2": 0.12598815766974242, "rouge-1": 0.24561403008925833, "rouge-2": 0.0666666616722226, "rouge-l": 0.17543859149276717, "meteor": 0.2560894227560894, "bertscore-p": 0.7509325742721558, "bertscore-r": 0.7634688019752502, "bertscore-f1": 0.7571487426757812, "moverscore": 0.5938088385106877, "bartscore": -2.9192843437194824}}, "(CNN) Larry Upright morreu apenas um dia depois de Hillary Clinton ter anunciado que se candidatava \u00e0 presid\u00eancia": {"text": "(CNN) Larry Upright morreu apenas um dia depois de Hillary Clinton ter anunciado que se candidatava \u00e0 presid\u00eancia. E no seu obitu\u00e1rio, a sua fam\u00edlia fez apenas dois pedidos: por favor, doe para um hospital infantil e por favor n\u00e3o vote em Clinton. Upright, um republicano convicto, morreu na segunda-feira num hospital da Carolina do Norte. Tinha 81 anos. \"Em vez de flores, memoriais podem ser enviados para o Shriners Hospital for Children\", diz seu obitu\u00e1rio. \"Al\u00e9m disso, a fam\u00edlia pede respeitosamente que n\u00e3o votem em Hillary Clinton em 2016. R.I.P. Vov\u00f4.\" A filha Jill McLain disse que era natural colocar essa frase na homenagem do pai. \"Ele era muito apaixonado por pol\u00edtica e provavelmente passou um pouco disso\", disse ela ao WSOC, afiliado da CNN. O filho Michael Upright disse que sabia que seu pai iria gostar do pedido. \"Sabemos que ele est\u00e1 l\u00e1 em cima rindo agora, apenas rindo alto\", disse ele ao WSOC. As paix\u00f5es de Upright inclu\u00edam muito mais do que apenas pol\u00edtica. Sua maior alegria era sua fam\u00edlia, e ele foi um ex-Shriner do Ano no Cabarrus Shrine Club, de acordo com seu obitu\u00e1rio. Depois de se aposentar da ind\u00fastria de automa\u00e7\u00e3o predial, ele se tornou um \u00e1vido golfista. Mas s\u00e3o as \u00faltimas linhas do seu obitu\u00e1rio que suscitam coment\u00e1rios de todo o pa\u00eds. \"Voc\u00eas t\u00eam a minha promessa solene de que n\u00e3o desperdi\u00e7arei um voto em Hillary Clinton\", escreveu Marina Shear, de Dallas, no livro de visitas online do obitu\u00e1rio. \"Voc\u00ea era um homem s\u00e1bio, Larry Upright\", disse Ron Renno, de Forsyth, Ge\u00f3rgia. \"Vou lembrar-me do seu pedido em novembro de 2016. Descanse em paz, senhor.\" Nigel Dufont de Kannapolis, Carolina do Norte, ofereceu suas condol\u00eancias, mas disse que n\u00e3o cederia em seu apoio a Clinton. \"T\u00e3o triste ouvir sobre Larry, mas ainda estou votando em Hilary!\", escreveu. E um comentador an\u00f3nimo manteve-se de mente aberta a quem quer que entrasse em campo. \"Que descansem em paz. Votarei em Hillary se ela for a melhor candidata.\"", "reference": "A fam\u00edlia de Larry Upright diz que ele iria gostar do pedido. Alguns prometem honr\u00e1-lo, mas outros dizem que ainda votar\u00e3o em Hillary Clinton.\n", "generated": "Um ex-Shriner do Ano no Cabarrus Shrine Club morreu nesta ter\u00e7a-feira na Carolina do Norte, de acordo com o seu obitu\u00e1rio.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.14615129915319966, "bleu-2": 0, "rouge-1": 0.09090908595041348, "rouge-2": 0.0, "rouge-l": 0.045454540495868306, "meteor": 0.07518796992481201, "bertscore-p": 0.6456929445266724, "bertscore-r": 0.6614629626274109, "bertscore-f1": 0.6534828543663025, "moverscore": 0.5625217455153322, "bartscore": -4.8538806438446045}}, "Um pioneiro do software indiano e outras nove pessoas foram condenadas a sete anos de pris\u00e3o por seu papel no que foi considerado o maior esc\u00e2ndalo corporativo da \u00cdndia na mem\u00f3ria, informou a pol\u00edcia": {"text": "Um pioneiro do software indiano e outras nove pessoas foram condenadas a sete anos de pris\u00e3o por seu papel no que foi considerado o maior esc\u00e2ndalo corporativo da \u00cdndia na mem\u00f3ria, informou a pol\u00edcia. Ramalinga Raju, ex-presidente da exportadora de servi\u00e7os de software Satyam Computers Services, tamb\u00e9m foi multada em 804.000 d\u00f3lares, disse R.K. Gaur, porta-voz do Escrit\u00f3rio Central de Investiga\u00e7\u00e3o da \u00cdndia, \u00e0 CNN. Em 2009, a Satyam Computers Services esteve no centro de um enorme caso de fraude de US$ 1,6 bilh\u00e3o depois que seu ent\u00e3o presidente Raju admitiu inflar os lucros com ativos fict\u00edcios e dinheiro inexistente. Os investigadores dizem que as perdas para os investidores resultantes da manipula\u00e7\u00e3o de livros da empresa foram muito maiores. Um tribunal especial condenou Raju e outras nove pessoas por trapa\u00e7a, conspira\u00e7\u00e3o criminosa, quebra de confian\u00e7a p\u00fablica e outras acusa\u00e7\u00f5es, disse o Departamento Central de Investiga\u00e7\u00e3o, que analisou o caso. Nos meios de comunica\u00e7\u00e3o social, o caso foi comparado ao esc\u00e2ndalo da Enron Corp., em 2001, em que os lucros de uma empresa de energia de Houston tinham sido sobreavaliados em v\u00e1rias centenas de milh\u00f5es de d\u00f3lares. Quando o golpe ganhou as manchetes, Satyam, que significa \"verdade\" em s\u00e2nscrito, era o quarto maior provedor de servi\u00e7os de software da \u00cdndia. Atendia quase 700 empresas, incluindo 185 empresas da Fortune 500, e gerava mais da metade de sua receita dos Estados Unidos. A empresa tinha cerca de 53.000 funcion\u00e1rios e operava em 65 pa\u00edses. Ap\u00f3s as revela\u00e7\u00f5es chocantes de Raju h\u00e1 seis anos, o governo indiano demitiu o conselho de Satyam. Em um leil\u00e3o subsequente apoiado pelo Estado, a empresa foi comprada pela Tech Mahindra, parte do Grupo Mahindra do pa\u00eds. Peso-pesado da ind\u00fastria de software do pa\u00eds, Raju, de 60 anos, est\u00e1 preso h\u00e1 32 meses. Ele havia fundado a Satyam em 1987. Sua empresa deu passos gigantescos \u00e0 medida que o neg\u00f3cio de terceiriza\u00e7\u00e3o crescia na \u00cdndia na d\u00e9cada de 1990.", "reference": "A Satyam Computers Services esteve no centro de um enorme caso de fraude de US$ 1,6 bilh\u00e3o em 2009. O presidente da exportadora de servi\u00e7os de software, Ramalinga Raju, admitiu inflacionar os lucros. Satyam tinha sido o quarto maior fornecedor de servi\u00e7os de software da \u00cdndia.\n", "generated": "A pol\u00edcia indiana anunciou nesta quinta-feira que o ex-presidente da gigante de software Satyam foi condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por fraude e lavagem de dinheiro.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.12734288348242231, "bleu-2": 0.04328825651960292, "rouge-1": 0.2258064468678461, "rouge-2": 0.02941176013840902, "rouge-l": 0.19354838235171706, "meteor": 0.09109311740890687, "bertscore-p": 0.7225549221038818, "bertscore-r": 0.6966441869735718, "bertscore-f1": 0.7093629837036133, "moverscore": 0.5891691001983669, "bartscore": -2.9686614274978638}}, "(CNN) A HBO acabou de agu\u00e7ar o apetite por uma nova temporada de \"True Detetive\"": {"text": "(CNN) A HBO acabou de agu\u00e7ar o apetite por uma nova temporada de \"True Detetive\". A rede divulgou um v\u00eddeo teaser da 2\u00aa temporada da s\u00e9rie aclamada pela cr\u00edtica, e parece intenso. Colin Farrell, Vince Vaughn, Rachel McAdams e Taylor Kitsch protagonizam a nova temporada, que estreia a 21 de junho. Aqui est\u00e1 a sinopse da trama, de acordo com o Den of Geek: . \"Um assassinato bizarro re\u00fane tr\u00eas policiais e um criminoso de carreira, cada um dos quais deve navegar por uma teia de conspira\u00e7\u00e3o e trai\u00e7\u00e3o nas paisagens chamuscadas da Calif\u00f3rnia. Colin Farrell \u00e9 Ray Velcoro, um detetive comprometido na cidade industrial de Vinci, LA County. Vince Vaughn interpreta Frank Semyon, um criminoso e empres\u00e1rio que corre o risco de perder o trabalho de sua vida, enquanto sua esposa e aliada mais pr\u00f3xima (Kelly Reilly), luta com suas escolhas e as dela. Rachel McAdams \u00e9 Ani Bezzerides, uma detetive do xerife do condado de Ventura muitas vezes em desacordo com o sistema que ela serve, enquanto Taylor Kitsch interpreta Paul Woodrugh, um veterano de guerra e policial de moto da Patrulha Rodovi\u00e1ria da Calif\u00f3rnia que descobre uma cena de crime que desencadeia uma investiga\u00e7\u00e3o envolvendo tr\u00eas grupos policiais, v\u00e1rios conluios criminosos e bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Sim, por favor. A primeira temporada foi estrelada por Matthew McConaughey e Woody Harrelson como uma dupla de detetives da Pol\u00edcia do Estado da Louisiana que investiga a morte de uma jovem. O drama policial provou ser um sucesso estrondoso, e o final da 1\u00aa temporada caiu no site HBO Go em mar\u00e7o de 2014.", "reference": "A HBO divulgou um v\u00eddeo teaser da nova temporada, a partir de 21 de junho. A s\u00e9rie \u00e9 estrelada por Colin Farrell e Vince Vaughn.\n", "generated": "A s\u00e9rie de TV americana 'True Detetive' voltou ao ar nesta sexta-feira, depois de ter sido cancelada pela primeira vez, segundo o site Den of Geek.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.20689655172413796, "bleu-2": 0.08596023825918794, "rouge-1": 0.1224489745939194, "rouge-2": 0.03999999500000063, "rouge-l": 0.1224489745939194, "meteor": 0.15120173364854214, "bertscore-p": 0.6658846139907837, "bertscore-r": 0.6777428984642029, "bertscore-f1": 0.6717614531517029, "moverscore": 0.6055359657644004, "bartscore": -3.5746657848358154}}, "(The Hollywood Reporter) O rapper vencedor do Oscar que virou ator Common fechou um acordo para se juntar ao elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\", filme de a\u00e7\u00e3o all-star da Warner Bros com supervil\u00f5es da DC Entertainment": {"text": "(The Hollywood Reporter) O rapper vencedor do Oscar que virou ator Common fechou um acordo para se juntar ao elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\", filme de a\u00e7\u00e3o all-star da Warner Bros com supervil\u00f5es da DC Entertainment. David Ayer est\u00e1 dirigindo o longa, que j\u00e1 conta com os atores Jared Leto como Coringa, Will Smith como Deadshot e Margot Robbie como Arlequina. Tamb\u00e9m est\u00e3o no lineup Joel Kinnaman, Cara Delevingne, Viola David, Adam Beach, Ike Barinholtz, Adewale Akinnuoye-Agbaje e Scott Eastwood. Tamb\u00e9m haver\u00e1 possivelmente participa\u00e7\u00f5es especiais de Jesse Eisenberg, que interpreta Lex Luthor e Ben Affleck como Batman em \"Batman v Superman: A Origem da Justi\u00e7a\", que h\u00e1 rumores de que aparecer\u00e1 enquanto a Warner constr\u00f3i seu pr\u00f3prio universo cinematogr\u00e1fico. Hollywood Reporter: 'Esquadr\u00e3o Suicida' \u00e9 'Dirty Dozen' com supervil\u00f5es. A hist\u00f3ria conta a hist\u00f3ria de vil\u00f5es presos recrutados por uma ag\u00eancia governamental para realizar opera\u00e7\u00f5es secretas. Detalhes sobre o papel de Common n\u00e3o foram revelados. A Warner n\u00e3o comentou o acordo. O filme est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o em Toronto. Common est\u00e1 atualmente nas telas com o thriller \"Run All Night\", de Liam Neeson, da Warner, e fez parte do elenco do aclamado filme de direitos civis \"Selma\". Por esta \u00faltima, ganhou um \u00d3scar de melhor can\u00e7\u00e3o original, que partilhou com John Legend. Ele deve filmar \"Hunter Killer\" da Relatividade com Gerard Butler em julho. Hollywood Reporter: O que acontece quando 'Star Wars' \u00e9 apenas um filme de guerra? Ele \u00e9 substitu\u00eddo por CAA e Myman Greenspan. A Warner Bros e a DC Entertainment s\u00e3o unidades da Time Warner, assim como a CNN. \u00a92015 The Hollywood Reporter. Todos os direitos reservados.", "reference": "Common se junta ao elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\", que j\u00e1 inclui Will Smith, Jared Leto. Filme \u00e9 sobre supervil\u00f5es que se juntam.\n", "generated": "A Warner Bros e a DC Entertainment anunciaram nesta quarta-feira que o astro da s\u00e9rie Star Wars, Matt Common, vai se juntar ao elenco de um filme de terror baseado nos Estados Unidos.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.25, "bleu-2": 0.11952286093343935, "rouge-1": 0.18867924049839813, "rouge-2": 0.07407406924554216, "rouge-l": 0.18867924049839813, "meteor": 0.22065972222222224, "bertscore-p": 0.6839098334312439, "bertscore-r": 0.6952066421508789, "bertscore-f1": 0.6895119547843933, "moverscore": 0.597105937244664, "bartscore": -3.8415967226028442}}, "(CNN) O primeiro-ministro israelita, Benjamin Netanyahu, vai ter mais duas semanas para formar governo, anunciou esta segunda-feira o Presidente israelita num comunicado de imprensa": {"text": "(CNN) O primeiro-ministro israelita, Benjamin Netanyahu, vai ter mais duas semanas para formar governo, anunciou esta segunda-feira o Presidente israelita num comunicado de imprensa. Netanyahu fez o pedido na casa do presidente Reuven Rivlin em Jerusal\u00e9m na segunda-feira. \"Fizemos progressos e estamos a caminho de formar um governo\", disse Netanyahu a Rivlin, de acordo com um comunicado. \"No entanto, preciso de mais tempo para que o governo seja est\u00e1vel e para que possamos chegar a um acordo sobre quest\u00f5es importantes que nos ajudar\u00e3o a enfrentar os desafios que o Estado de Israel enfrenta.\" Netanyahu deve formar seu governo em menos de 42 dias, de acordo com a lei israelense. \"Desejo-lhe sucesso no seu trabalho\", disse Rivlin ao primeiro-ministro, de acordo com um comunicado. \"Todo o povo de Israel espera que um governo seja estabelecido; com efeito, um governo de transi\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebeu a confian\u00e7a do Knesset e \u00e9 visto pelo p\u00fablico como necessitando de ser tratado. Espero que nos pr\u00f3ximos dias consigam formar um governo est\u00e1vel para o Estado de Israel.\" No m\u00eas passado, o partido Likud, de Netanyahu, conquistou 30 dos 120 assentos no Knesset, o parlamento de Israel, dando a seus l\u00edderes a primeira chance de formar um governo de coaliz\u00e3o. A Uni\u00e3o Sionista ficou em segundo lugar, com 24 assentos.", "reference": "A lei israelita diz que o primeiro-ministro deve formar o seu Governo em menos de 42 dias. Netanyahu cita a estabilidade do governo e chegar a um \"acordo sobre quest\u00f5es importantes\" como raz\u00f5es pelas quais precisa de mais tempo.\n", "generated": "O primeiro-ministro de Israel, Benjamin Netanyahu, pediu ao governo de Israel que tenha mais tempo para formar um governo est\u00e1vel para o Estado de Israel.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.25082190184603387, "bleu-2": 0.07373470840587314, "rouge-1": 0.31578946912896283, "rouge-2": 0.032258059849116186, "rouge-l": 0.24561403053247163, "meteor": 0.23112859601671998, "bertscore-p": 0.771606981754303, "bertscore-r": 0.7143588066101074, "bertscore-f1": 0.7418801784515381, "moverscore": 0.6248909435489712, "bartscore": -2.98278272151947}}, "(The Hollywood Reporter) Um trailer do pr\u00f3ximo \"Batman v": {"text": "(The Hollywood Reporter) Um trailer do pr\u00f3ximo \"Batman v. Superman: A Origem da Justi\u00e7a\", de Zack Snyder, vazou online na quinta-feira antes de ser rapidamente retirado do ar minutos depois. Um usu\u00e1rio do YouTube carregou a captura do trailer pelo celular port\u00e1til ou com c\u00e2mera, que tinha legendas em espanhol na tela. O trailer come\u00e7a com a voz de um comentarista perguntando: \"\u00c9 realmente surpreendente que o homem mais poderoso do mundo seja uma figura controversa?\" Enquanto as imagens do Superman s\u00e3o reproduzidas, as vozes de v\u00e1rios comentaristas se sobrep\u00f5em \u00e0s suas opini\u00f5es sobre os super-her\u00f3is, incluindo \"N\u00f3s, como popula\u00e7\u00e3o neste planeta, estamos procurando um salvador\" e \"Talvez ele seja apenas um cara tentando fazer a coisa certa\". Ryan Gosling em negocia\u00e7\u00f5es para estrelar sequ\u00eancia de \"Blade Runner\". Uma imagem borrada do rosto de Ben Affleck aparece pouco antes de um Batman mascarado aparecer, seguido pelos dois super-her\u00f3is ficando cara a cara. As aguardadas filmagens estavam programadas para estrear nos cinemas Imax na segunda-feira. Na manh\u00e3 desta quarta-feira, Snyder brincou com o trailer ao divulgar um pequeno trecho no Twitter. \"Batman v. Superman: A Origem da Justi\u00e7a\" ser\u00e1 lan\u00e7ado em 25 de mar\u00e7o de 2016 e \u00e9 estrelado por Affleck como Batman e Henry Cavill como Superman. O filme tamb\u00e9m \u00e9 estrelado por Amy Adams. Quanto custa conseguir o aut\u00f3grafo de Mark Hamill na celebra\u00e7\u00e3o de \"Star Wars\". \u00a92015 The Hollywood Reporter. Todos os direitos reservados.", "reference": "O trailer de \"Batman v. Superman: A Origem da Justi\u00e7a\" vazou na quinta-feira antes de ser retirado do ar. O filme ser\u00e1 lan\u00e7ado em 25 de mar\u00e7o de 2016 e \u00e9 estrelado por Ben Affleck e Henry Cavill.\n", "generated": "Os super-her\u00f3is dos quadrinhos Batman e Henry Cavill est\u00e3o reunidos em uma sala de cinema em Los Angeles, nos Estados Unidos, para aguardar o aut\u00f3grafo de Mark Hamill no filme 'Star Wars'.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.19883770469567758, "bleu-2": 0.09510143014197853, "rouge-1": 0.18749999501953143, "rouge-2": 0.05797100954421382, "rouge-l": 0.12499999501953145, "meteor": 0.20160231153138955, "bertscore-p": 0.683089017868042, "bertscore-r": 0.6712223291397095, "bertscore-f1": 0.6771036386489868, "moverscore": 0.6083150758417641, "bartscore": -3.4749860763549805}}, "(CNN) Voc\u00ea provavelmente nunca soube o nome dela, mas estava familiarizado com seu trabalho": {"text": "(CNN) Voc\u00ea provavelmente nunca soube o nome dela, mas estava familiarizado com seu trabalho. Betty Whitehead Willis, a designer da ic\u00f3nica placa \"Welcome to Fabulous Las Vegas\", morreu no fim de semana.  Tinha 91 anos. Willis desempenhou um papel importante na cria\u00e7\u00e3o de algumas das obras de n\u00e9on mais memor\u00e1veis da cidade. O Museu Neon tamb\u00e9m a credita por projetar as placas para o Moulin Rouge Hotel e Blue Angel Motel. Willis visitou o Museu Neon em 2013 para comemorar seu 90\u00ba anivers\u00e1rio. Nascida a cerca de 50 quil\u00f4metros de Las Vegas, em Overton, ela frequentou a escola de arte em Pasadena, Calif\u00f3rnia, antes de voltar para casa. Aposentou-se aos 77 anos. Willis nunca registrou seu trabalho mais famoso, chamando-o de \"meu presente para a cidade\". Hoje ele pode ser encontrado em tudo, de camisetas a \u00edm\u00e3s de geladeira. Pessoas que perdemos em 2015.", "reference": "Willis nunca registrou seu trabalho mais famoso, chamando-o de \"meu presente para a cidade\"Ela criou alguns dos trabalhos de neon mais famosos da cidade.\n", "generated": "A artista Betty Whitehead morreu nesta ter\u00e7a-feira em Los Angeles, nos Estados Unidos, aos 90 anos. Ela trabalhava no Museu Neon, o maior museu de arte da cidade.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.18181818181818182, "bleu-2": 0.1066003581778052, "rouge-1": 0.11764705387158807, "rouge-2": 0.03921568129181148, "rouge-l": 0.11764705387158807, "meteor": 0.21471088435374153, "bertscore-p": 0.6785691380500793, "bertscore-r": 0.698645293712616, "bertscore-f1": 0.6884608864784241, "moverscore": 0.6024108725198807, "bartscore": -3.287839651107788}}, "(CNN) Uma misteriosa afli\u00e7\u00e3o matou at\u00e9 18 pessoas no sudoeste da Nig\u00e9ria, deixando as autoridades de sa\u00fade lutando para determinar sua causa": {"text": "(CNN) Uma misteriosa afli\u00e7\u00e3o matou at\u00e9 18 pessoas no sudoeste da Nig\u00e9ria, deixando as autoridades de sa\u00fade lutando para determinar sua causa. Todos os casos ocorreram no estado de Ondo, na Nig\u00e9ria, desde 13 de abril, disseram autoridades de sa\u00fade neste domingo. O Dr. Dayo Adeyanju, comiss\u00e1rio estadual de sa\u00fade de Ondo, disse que 18 pessoas morreram e cinco est\u00e3o sendo tratadas.  As pessoas afetadas t\u00eam entre 25 e 60 anos.  A doen\u00e7a n\u00e3o parece ser contagiosa, disse ele. Os sintomas incluem dores de cabe\u00e7a, vis\u00e3o turva, perda de vis\u00e3o e inconsci\u00eancia, disse Adeyanju. Alguns suspeitam que pode ser o resultado de \u00e1lcool produzido localmente. A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) informou neste domingo que pelo menos 13 pessoas morreram e que h\u00e1 18 casos totais. Esses n\u00fameros foram relatados por Adeyanju divulgou totais um pouco diferentes. Os investigadores enviaram amostras de sangue, urina e l\u00edquido espinhal para uma universidade na cidade de Lagos para testes, que descartaram infe\u00e7\u00f5es por v\u00edrus ou bact\u00e9rias, disse a OMS. Os m\u00e9dicos planejam realizar testes toxicol\u00f3gicos em uma das v\u00edtimas que morreram em um hospital, disse o porta-voz da OMS, Tarik Jasarevic.", "reference": "18 mortos e 5 em tratamento, diz Nig\u00e9ria. Suspeita-se de \u00e1lcool produzido localmente. Alguns doentes morreram em poucas horas.\n", "generated": "M\u00e9dicos na Nig\u00e9ria informaram que pelo menos 18 pessoas morreram e mais de 100 ficaram feridas em um surto de uma doen\u00e7a que j\u00e1 matou pelo menos 13 pessoas no pa\u00eds.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.21874999999999997, "bleu-2": 0, "rouge-1": 0.2666666617876544, "rouge-2": 0.0, "rouge-l": 0.22222221734320996, "meteor": 0.14644351464435149, "bertscore-p": 0.7227040529251099, "bertscore-r": 0.7320123910903931, "bertscore-f1": 0.7273284196853638, "moverscore": 0.5968307363526651, "bartscore": -3.1952918767929077}}, "(CNN) Foi uma semana movimentada para as hist\u00f3rias mais populares": {"text": "(CNN) Foi uma semana movimentada para as hist\u00f3rias mais populares. Se voc\u00ea n\u00e3o estava muito online, aqui est\u00e3o alguns dos melhores do que voc\u00ea perdeu: . Depois que a \u00e1rea de Nova York recebeu uma grande quantidade de chuva, quatro arco-\u00edris pareciam se estender pelo c\u00e9u da manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira. Amanda Curtis, CEO de uma empresa de moda, tirou a foto da sorte. Na China rural, contratar dan\u00e7arinos ex\u00f3ticos para se apresentar em vel\u00f3rios \u00e9 uma pr\u00e1tica cada vez mais comum. At\u00e9 agora. As fam\u00edlias ter\u00e3o que encontrar uma nova maneira de animar os enlutados, porque os strippers s\u00e3o o foco mais recente da repress\u00e3o do pa\u00eds contra o v\u00edcio. RDJ ficou cada vez mais agitado quando um entrevistador do Channel 4 do Reino Unido perguntou sobre sua vida privada na ter\u00e7a-feira. Ah, aquelas Kardashians. Eles parecem gerar uma nova tend\u00eancia a cada duas semanas. O mais recente: preenchimento labial. Chupando um frasco. Para se parecer com Kylie Jenner. A s\u00e9rio. Tem at\u00e9 uma hashtag: #KylieJennerChallenge. Com a ajuda de alguns cineastas, Alice Barker, de 102 anos, voltou no tempo. Um baile de formatura que fazia refer\u00eancia a bombas? Uma escola n\u00e3o teria, mas o baile de formatura acusa os administradores de racismo. Ewan McGregor interpreta Lumi\u00e8re em 'A Bela e a Fera' Este elenco continua a atrair muito interesse nas redes sociais. Johnny Depp est\u00e1 quase irreconhec\u00edvel no trailer de 'Massa Negra'. Este camale\u00e3o ataca novamente. Aqui est\u00e1 uma maneira de anunciar que est\u00e1 gr\u00e1vida: refer\u00eancia \"O Pr\u00edncipe Fresco de Bel-Air\". E um pai militar fotografa o filho? Parab\u00e9ns pela originalidade esta semana.", "reference": "O que as strippers funer\u00e1rias, um arco-\u00edris qu\u00e1druplo e Kylie Jenner t\u00eam em comum? Todos eles viraram tend\u00eancia esta semana!\n", "generated": "A semana de ter\u00e7a-feira foi uma das mais esperadas da hist\u00f3ria recente da China: a foto de uma mulher enlutando com um len\u00e7ol.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.07999999999999999, "bleu-2": 0, "rouge-1": 0.04999999500000051, "rouge-2": 0.0, "rouge-l": 0.04999999500000051, "meteor": 0.043103448275862065, "bertscore-p": 0.6361357569694519, "bertscore-r": 0.6331788301467896, "bertscore-f1": 0.6346538662910461, "moverscore": 0.5870009006406909, "bartscore": -4.085658073425293}}, "(CNN) Traga o seu pr\u00f3prio copo, c\u00e1lice ou vaso e chupe-o": {"text": "(CNN) Traga o seu pr\u00f3prio copo, c\u00e1lice ou vaso e chupe-o. A 7-Eleven est\u00e1 organizando o primeiro Bring-Your-Own-Cup Slurpee Day nas lojas dos Estados Unidos, das 11h \u00e0s 19h. S\u00e1bado para iniciar a alta temporada de Slurpee. Esta chance de congelamento cerebral n\u00e3o \u00e9 gratuita, mas os clientes nas lojas participantes podem encher seu \"copo\" de escolha por US $ 1,49, o custo m\u00e9dio de um Slurpee m\u00e9dio. Nota: Uma lata de lixo n\u00e3o \u00e9 um copo. Os expositores na loja com um orif\u00edcio de 10 polegadas de di\u00e2metro excluir\u00e3o qualquer coisa ridiculamente grande demais para o consumo de Slurpee, e os copos devem ser higi\u00eanicos. Mas dentro desses par\u00e2metros, vale praticamente tudo: . \"De baldes de areia a trof\u00e9us, os clientes podem liberar sua criatividade trazendo sua escolha de um copo Slurpee \u00fanico e divertido\", disse Laura Gordon, vice-presidente de marketing e inova\u00e7\u00e3o de marca da 7-Eleven, em um comunicado. A promo\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser confundida com o Free Slurpee Day, tradicionalmente comemorado a cada 11 de julho.", "reference": "Traga o seu pr\u00f3prio \"copo\" grande por um $1.49 7-Eleven Slurpee. Qualquer recipiente sanit\u00e1rio com menos de 10 polegadas de di\u00e2metro \u00e9 jogo limpo.\n", "generated": "A empresa americana 7-Eleven est\u00e1 oferecendo uma chance de congelamento do consumo de Slurpee em lojas de departamentos nos Estados Unidos. A promo\u00e7\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida at\u00e9 o dia 11 de julho.", "metrics": {"bleu": 0.0, "bleu-1": 0.2857142857142857, "bleu-2": 0.12964074471043288, "rouge-1": 0.19230768731508888, "rouge-2": 0.0, "rouge-l": 0.19230768731508888, "meteor": 0.1360544217687075, "bertscore-p": 0.6850270628929138, "bertscore-r": 0.6648479700088501, "bertscore-f1": 0.6747867465019226, "moverscore": 0.5993487638981504, "bartscore": -3.5794990062713623}}}